{
    "": {
        "": ""
    },
    "All Players - All Players": {
        "All Players - All Players": "所有玩家",
        "ESP": "透視選項",
        "Filter": "選擇包括的玩家",
        "Helpful": "説明選項",
        "Griefing": "惡搞選項",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Kick": "踢出所有玩家",
        "Attachments": "附加選項",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Send Crew Message": "對所有人發送資訊",
        "Send Friend Requests": "對所有人發送好友請求",
        "Teleport": "傳送惡搞",
        "Vehicle": "載具選項"
    },
    "All Players - Attach Flags": {
        "Argentina": "阿根廷",
        "Australia": "澳大利亞",
        "Austria": "奧地利",
        "Belgium": "比利時",
        "Brazil": "巴西",
        "Canada": "加拿大",
        "China": "中國",
        "Columbia": "哥倫比亞",
        "Croatia": "克羅埃西亞",
        "Czech Republic": "捷克共和國",
        "Denmark": "丹麥",
        "England": "英格蘭",
        "European Union": "歐盟",
        "Finland": "芬蘭",
        "France": "法國",
        "German": "德國",
        "Hungary": "匈牙利",
        "Ireland": "愛爾蘭",
        "Israel": "以色列",
        "Italy": "義大利",
        "Jamaica": "牙買加",
        "Japan": "日本",
        "Liechtenstein": "列支敦士登",
        "Malta": "馬爾他島",
        "Mexico": "墨西哥",
        "Netherlands": "荷蘭",
        "New Zealand": "紐西蘭",
        "Nigeria": "奈及利亞",
        "Norway": "挪威",
        "Palestine": "巴勒斯坦",
        "Poland": "波蘭",
        "Portugal": "葡萄牙",
        "Puerto Rico": "波多黎各",
        "Russia": "俄羅斯",
        "Scotland": "蘇格蘭",
        "Slovakia": "斯洛伐克",
        "Slovenia": "斯洛維尼亞",
        "South Africa": "南非",
        "South Korea": "韓國",
        "Spain": "西班牙",
        "Sweden": "瑞典",
        "Switzerland": "瑞士",
        "Turkey": "土耳其",
        "United Kingdom": "英國",
        "United States": "美國",
        "Wales": "威爾士",
        "All Players - Attach Flags": "國旗"
    },
    "All Players - Attach Objects": {
        "All Players - Attach Objects": "所有玩家 -附加物體",
        "Manual Input": "手動輸入名稱",
        "Objects": "物體",
        "Search": "搜索",
        "Use Collision": "使用實體"
    },
    "All Players - Attach Presets": {
        "All Players - Attach Presets": "所有玩家 -附加到身上",
        "Bomb Dick": "導彈大屌",
        "Computer Head": "電腦面具",
        "Cone Man": "全身路障",
        "Egg Man": "全身大蛋",
        "OG Mudbone": "日天模型",
        "Snowman": "雪人模型",
        "Yoga Balls": "瑜伽球模型"
    },
    "All Players - Attachments": {
        "All Players - Attachments": "所有玩家 -附加選項",
        "Detach All": "分離全部模型",
        "Flags": "國旗",
        "Objects": "物體",
        "Presets": "身上"
    },
    "All Players - Cage": {
        "Delete All": "刪除所有籠子",
        "Small": "小方籠",
        "Tall": "小長方籠",
        "Feeder": "圈養籠",
        "Stunt Tube": "特技鐵管",
        "Cablecar": "纜車",
        "All Players - Cage": "把所有玩家關在籠子裡"

    },
    "All Players - ESP": {
        "All Players - ESP": "所有玩家 -透視",
        "ESP Color - Friends": "透視顏色 -好友",
        "ESP Color - Regulars": "透視顏色 -常規",
        "ESP Settings": "透視設置",
        "Enable Boxes": "顯示方框",
        "Enable Info": "顯示資訊",
        "Enable Lines": "顯示透視線",
        "Enable Markers": "透視標記",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Friends Only": "只透視好友",
        "Include Self": "包括自己",
        "Toggles": "快捷開關"
    },
    "All Players - ESP Settings": {
        "All Players - ESP Settings": "所有玩家 -透視設置",
        "Health Colored": "透視血量",
        "Info Text Size": "資訊文字大小",
        "Marker Radius": "標記半徑",
        "Max Distance": "最大透視距離",
        "Opacity Distance": "不透明度距離"
    },
    "All Players - Griefing": {
        "Airstrike": "Airstrike",
        "All Players - Griefing": "所有玩家 -惡搞",
        "Attachments": "附加模型",
        "CEO Ban": "禁用CEO",
        "CEO Kick": "踢出CEO",
        "Cage": "關在籠子裡",
        "Clone": "克隆所有玩家",
        "Crash": "崩潰所有玩家",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Explode": "爆炸選項",
        "Airstrike": "空襲",
        "Force To Cayo Perico": "強制跳轉到卡約佩里科島搶劫任務",
        "Force To Job": "強制跳轉到任務",
        "Freeze": "凍結所有玩家",
        "Friends Only": "只惡搞好友",
        "Hostile Clone": "克隆所有玩家(敵人)",
        "Infinite Black Screen": "所有玩家無限黑屏",
        "Infinite Loading Screen": "所有玩家無限載入中螢幕",
        "Kick": "踢出全部玩家",
        "Remove All Weapons": "移除全部玩家的武器",
        "Shake Camera": "搖晃螢幕",
        "Spray With Fire": "噴火",
        "Spray With Water": "噴水",
        "Transaction Error Screen": "交易錯誤螢幕"
    },
    "All Players - Helpful": {
        "All Players - Helpful": "所有玩家 -説明選項",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Friends Only": "只有好友",
        "Give All Weapons": "給予全部武器",
        "Money Drop": "掉落2.5k錢袋",
        "Rain Weapons": "武器雨"
    },
    "All Players - Money Drop": {
        "All Players - Money Drop": "所有玩家 -掉落2.5k錢袋",
        "Amount": "數量",
        "Delay": "延遲",
        "Enable": "啟用",
        "Range": "範圍"
    },
    "All Players - Teleport": {
        "All Players - Teleport": "所有玩家 -傳送選項",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Friends Only": "只有好友",
        "Teleport Player's Vehicle To Me": "傳送所有玩家到自己(要求: 他們在載具裡)",
        "Teleport To Apartments": "傳送所有玩家到公寓"
    },
    "All Players - Teleport To Apartments": {
        "All Players - Teleport To Apartments": "所有玩家 -傳送到公寓"
    },
    "All Players - Vehicle": {
        "All Players - Vehicle": "所有玩家 -載具選項",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Friends Only": "只有好友",
        "God Mode": "載具無敵",
        "Invisible": "載具隱形",
        "Kick": "踢出載具",
        "Kill Engine": "關閉引擎",
        "Reduce Grip": "減小抓地力",
        "Repair": "修覆載具",
        "Spawner": "生成載具",
        "Upgrade": "最大化升級載具"
    },
    "All Players - Vehicle Spawner": {
        "All Players - Vehicle Spawner": "所有玩家 -生成載具",
        "Allow Saving": "允許保存到車庫",
        "Fade In": "載具漸現(生成時)",
        "Input Model Name": "輸入模型名稱",
        "SUV": "SUV",
        "Settings": "生成載具設置",
        "Upgrade Vehicle": "最大化升級載具",
        "公共事業用車": "公共事業用車",
        "軍用車": "軍用車",
        "廂型車": "廂型車",
        "商用車": "商用車",
        "小型汽車": "小型汽車",
        "工業用車": "工業用車",
        "開輪式": "開輪式",
        "摩托車": "摩托車",
        "服務用車": "服務用車",
        "火車": "火車",
        "特種車": "特種車",
        "直升機": "直升機",
        "經典跑車": "經典跑車",
        "肌肉車": "肌肉車",
        "自行車": "自行車",
        "船": "船",
        "超級跑車": "超級跑車",
        "越野車": "越野車",
        "跑車": "跑車",
        "轎跑車": "轎跑車",
        "轎車": "轎車",
        "飛機": "飛機"
    },
    "Animations": {
        "Animations": "動畫動作",
        "Arguing Girl": "吵架中的女人",
        "Arguing Guy": "吵架中的男人",
        "Arms Crossed": "雙臂冷漠交叉",
        "Ass Scratch": "屁股受傷了",
        "Base Jump Prep": "跳躍預備階段",
        "Bend Over to Look": "彎腰觀察",
        "Bump and Grind": "騷弄搖擺",
        "Burning": "被火燒掙扎",
        "Cat - Scratch Ear": "抓耳朵(貓)",
        "Come Here": "你！過來",
        "Conceal Weapon": "偷摸藏住武器",
        "Controllable": "動作中可移動可控制",
        "Corny Dancing": "低調舞蹈甩手",
        "Crazy Dancing": "不再低調社會搖",
        "Crouch Walking": "蹲伏潛行",
        "Dirty Dancing": "騷弄舞姿",
        "Dog - Sit": "端正坐著(狗)",
        "Dog - Walk in Circles": "繞圈玩耍(狗)",
        "Drunk": "醉了醉了",
        "Examining": "趴桌檢查",
        "Flip the Bird": "國際友好手勢",
        "Getting Kicked": "被踢倒在地",
        "Getting Stunned": "興奮到昏迷",
        "Give BJ to Driver": "車上給司機口",
        "Hands Up": "舉手投降",
        "Hood Dance": "舞蹈小搖",
        "It's a Bird, It's a Plane": "囂張的指著上帝",
        "Jazzercise 1": "廣播體操第一節",
        "Jazzercise 2": "廣播體操第二節",
        "Jerking Off": "玩管子",
        "Jog in Place": "原地慢跑熱身",
        "Kick Rocks": "踢石頭玩",
        "Kicking Guy on Ground": "踢倒在地上的人",
        "Laptop - Idle": "筆記本辦公中",
        "Looking for Something": "看到某樣東西",
        "Meditate": "盤腿冥想作法",
        "Mime": "默劇表演1",
        "Mime 2": "默劇表演2",
        "Monkey - Freakout 1": "嚇壞了1(猴)",
        "Monkey - Freakout 2": "嚇壞了2(猴)",
        "Monkey - Freakout 3": "嚇壞了3(猴子)",
        "Monkey - Idle": "左右觀望(猴)",
        "Mountain Dance": "踢踏舞",
        "Move to the Beat": "跟著節拍",
        "No Way": "哼 沒門",
        "Out of Breath": "喘氣休息",
        "Ow, My Head": "頭部受傷",
        "Peeing": "撒尿噓噓",
        "Pick Nose": "挖鼻屎",
        "Pleasure Driver": "車震",
        "Pole Dance": "鋼管舞",
        "Police - Use Radio": "使用對講機(員警)",
        "Pooping": "拉黃金",
        "Private Dance": "澀情舞蹈",
        "Push Ups": "俯臥撐",
        "Rabbit - Scratch Ear": "抓耳朵(兔子)",
        "Sad": "網抑雲",
        "Shake Ass": "屁股搖搖樂",
        "Sit Ups": "仰臥起坐",
        "Sleep": "翹腿睡",
        "Sleep 2": "平躺睡",
        "Sleep 3": "露宿街頭睡",
        "Smoke Coughing": "抽煙嗆嗓子",
        "Sniper Crouch": "蹲守狙擊",
        "Stand Still, Arms Spread": "張開雙手",
        "Stand at Rail": "扒在欄杆上",
        "Stop": "停止動作",
        "Surrender": "跪地投降",
        "The Invisible Man": "愛的動作(男)",
        "The Rear Abundance": "愛的動作(女)",
        "Throw": "手捧奶茶",
        "Twitchy": "緊緊張張",
        "Warmup Stretching 1": "伸展熱身運動第一節",
        "Warmup Stretching 2": "伸展熱身運動第二節",
        "Wash Hands": "洗手",
        "Wave Arms": "瘋狂揮手示意",
        "Yeah Yeah Yeah": "好吧你永遠是對的",
        "Yelling": "斤斤計較",
        "You Gotta Help Me": "請你一定要幫幫我"
    },
    "Black Hole": {
        "Attach To Me": "把自己設置成一個黑洞",
        "Black Hole": "黑洞",
        "Enable": "啟用黑洞",
        "Objects": "包括物體模型",
        "Peds": "包括NPC",
        "Range": "黑洞吸收範圍",
        "Set To Me": "把黑洞設置到我當前位置",
        "Vehicles": "包括載具",
        "Z": "黑洞Z座標",
        "Y": "黑洞Y座標",
        "X": "黑洞X座標"
    },
    "Chrome": {
        "Chrome": "鉻合金"
    },
    "Classic": {
        "Classic": "經典配色"
    },
    "Clear Area": {
        "Clear All": "清除周圍所有東西",
        "Clear Area": "清除周圍區域",
        "Clear Objects": "清除周圍物體模型",
        "Clear Peds": "清除周圍NPC",
        "Clear Vehicles": "清除周圍載具",
        "Objects": "物體模型",
        "Peds": "NPC",
        "Range": "清除範圍",
        "Vehicles": "載具"
    },
    "ESP Color - Friends": {
        "ESP Color - Friends": "透視顏色 -好友",
        "R": "紅",
        "G": "綠",
        "B": "藍",
        "A": "透明度"
    },
    "ESP Color - Regulars": {
        "ESP Color - Regulars": "透視顏色 -常規",
        "R": "紅",
        "G": "綠",
        "B": "藍",
        "A": "透明度"
    },
    "Entity Shooter": {
        "Enable": "啟用",
        "Launch Force": "射擊發射力度",
        "Vehicles": "射出載具",
        "Peds": "射出人物",
        "Objects": "射出模型",
        "Entity Shooter": "射出實體槍"
    },
    "Gravity Gun": {
        "Gravity Gun": "重力操控槍",
        "Launch Force": "射擊發射力度",
        "Multiple Entities": "同時操控多個實體",
        "Enable": "啟用"
    },
    "Edit Theme": {
        "Edit Theme": "修改當前主題",
        "Menu Width": "菜單寬度",
        "Header": "頂部主題",
        "Draw": "顯示",
        "Font": "字體",
        "Glare": "動態光效",
        "Switch Arrow": "子功能表進入箭頭",
        "Rainbow": "多色漸變",
        "Title Row Height": "標題行高度",
        "Break Font": "歸類標題字體",
        "Bottom Bar Font": "底部資訊欄字體",
        "Rounding": "圓滑風格",
        "Bottom Bar Rounding": "底部資訊條圓滑風格",
        "Reload Textures": "重新載入貼圖",
        "Framerate": "幀率",
        "Draw Bottom Bar": "底部貼圖",
        "Background Framerate": "背景幀率",
        "Scroller Framerate": "滾動幀率",
        "Toggle Framerate": "切換幀率",
        "Arrows Framerate": "箭頭幀率",
        "Bottom Bar Framerate": "底欄幀率",
        "Sprite": "畫面特效",
        "Height": "高度",
        "Background Color": "背景顏色",
        "Capitalize Submenus": "子功能表英文大寫",
        "Side Padding": "側邊距",
        "Text Size": "字體大小",
        "Topbar": "頂部標籤欄",
        "Text Color": "文字顏色",
        "Options": "功能表整體選項",
        "Draw Background": "菜單背景",
        "Draw Background As Sprite": "菜單背景特效",
        "Draw Scroller As Sprite": "選項條特效",
        "Smooth Scrolling": "順滑滾動",
        "Show Descriptions": "顯示底部功能說明",
        "Break Text Size": "歸類標題字體大小",
        "Scroller Color": "選項條顏色",
        "Selected Text Color": "所選文字顏色",
        "Unselected Text Color": "未選擇的文字顏色",
        "Break Text Color": "歸類標題文字顏色",
        "Infobox": "詳細資訊欄",
        "Width": "寬度",
        "Row Height": "高度",
        "Outer Padding": "距離",
        "Title Text Size": "標題文字大小",
        "Title Text Color": "標題文字顏色",
        "Divider Width": "分隔線寬度",
        "Divider Color": "分割線顏色",
        "Footer": "菜單底欄",
        "Theming": "主題設置"
    },
    "Theming": {
    	"Edit Current Theme": "修改當前主題配置",
    	"Save Current Theme": "保存當前主題配置",
    	"Load Default Theme": "載入預設主題配置",
    	"Themes": "主題清單",
        "Theming": "主題設置"
    },
    "Extras": {
        "Extra 1": "加裝件 1",
        "Extra 2": "加裝件 2",
        "Extra 3": "加裝件 3",
        "Extra 4": "加裝件 4",
        "Extra 5": "加裝件 5",
        "Extra 6": "加裝件 6",
        "Extra 7": "加裝件 7",
        "Extra 8": "加裝件 8",
        "Extra 9": "加裝件 9",
        "Extra 10": "加裝件 10",
        "Extra 11": "加裝件 11",
        "Extra 12": "加裝件 12",
        "Extra 13": "加裝件 13",
        "Extra 14": "加裝件 14",
        "Extra 15": "加裝件 15",
        "Extra 16": "加裝件 16",
        "Extra 17": "加裝件 17",
        "Extra 18": "加裝件 18",
        "Extra 19": "加裝件 19",
        "Extra 20": "加裝件 20",
        "Extra 21": "加裝件 21",
        "Extra 22": "加裝件 22",
        "Extra 23": "加裝件 23",
        "Extra 24": "加裝件 24",
        "Extra 25": "加裝件 25",
        "Extra 26": "加裝件 26",
        "Extra 27": "加裝件 27",
        "Extra 28": "加裝件 28",
        "Extra 29": "加裝件 29",
        "Extra 30": "加裝件 30",
        "Extra 31": "加裝件 31",
        "Extra 32": "加裝件 32",
        "Extra 33": "加裝件 33",
        "Extra 34": "加裝件 34",
        "Extra 35": "加裝件 35",
        "Extra 36": "加裝件 36",
        "Extra 37": "加裝件 37",
        "Extra 38": "加裝件 38",
        "Extra 39": "加裝件 39",
        "Extra 40": "加裝件 40",
        "Extra 41": "加裝件 41",
        "Extra 42": "加裝件 42",
        "Extra 43": "加裝件 43",
        "Extra 44": "加裝件 44",
        "Extra 45": "加裝件 45",
        "Extra 46": "加裝件 46",
        "Extra 47": "加裝件 47",
        "Extra 48": "加裝件 48",
        "Extra 49": "加裝件 49",
        "Extra 50": "加裝件 50",
        "Extra 51": "加裝件 51",
        "Extra 52": "加裝件 52",
        "Extra 53": "加裝件 53",
        "Extra 54": "加裝件 54",
        "Extra 55": "加裝件 55",
        "Extra 56": "加裝件 56",
        "Extra 57": "加裝件 57",
        "Extra 58": "加裝件 58",
        "Extra 59": "加裝件 59",
        "Extra 60": "加裝件 60",
        "Extra 61": "加裝件 61",
        "Extra 62": "加裝件 62",
        "Extra 63": "加裝件 63",
        "Extra 64": "加裝件 64",
        "Extra 65": "加裝件 65",
        "Extra 66": "加裝件 66",
        "Extra 67": "加裝件 67",
        "Extra 68": "加裝件 68",
        "Extra 69": "加裝件 69",
        "Extra 70": "加裝件 70",
        "Extras": "載具加裝件"
    },
    "File Options": {
        "File Options": "檔選項"
    },
    "Frontier Customs": {
        "Paint": "車漆",
        "Wheels": "車輪",
        "Headlights": "前大燈",
        "Neon Lights": "霓虹底燈",
        "License Plate": "車牌",
        "Window Tint": "車窗",
        "Extras": "載具加裝件",
        "Turbo Tuning": "渦輪改裝",
        "Frontier Customs": "汽車改裝"
    },
    "Headlights": {
        "Xenon Lights": "氙氣大燈",
        "White": "白色",
        "Blue": "藍色",
        "Electric Blue": "電子藍",
        "Mint Green": "薄荷綠",
        "Lime Green": "青檸色",
        "Yellow": "黃色",
        "Golden Shower": "黃金雨",
        "Orange": "橙色",
        "Red": "紅色",
        "Pony Pink": "小馬粉",
        "Hot Pink": "亮粉色",
        "Purple": "紫色",
        "Blacklight": "黑光",
        "Stock": "原廠色",
        "Headlights": "前大燈"
    },
    "IP Spoofing": {
        "Enable": "啟用虛假IP",
        "IP Spoofing": "修改IP",
        "Local Address": "本地IP",
        "Port": "埠",
        "Public Address": "公用IP"
    },
    "Launcher": {
        "Closed Crew Session": "非公開幫派戰局",
        "Closed Friend Session": "非公開好友戰局",
        "Find Public Session": "尋找公開戰局",
        "Invite Only Session": "僅邀請單人戰局",
        "Join Crew Members": "加入幫派成員的戰局",
        "Join Friends": "加入好友戰局",
        "Launcher": "戰局快捷加入",
        "Leave Online": "離開線上模式",
        "Solo Session": "單人戰局",
        "Start Public Session": "單人公開戰局"
    },
    "Main Menu": {
        "Main Menu": "主菜單",
        "Miscellaneous": "其他選項",
        "Online": "線上選項",
        "Player": "自身選項",
		"Creator": "造物選項",
		"Search": "搜索",
        "Scripts": "腳本選項",
        "Settings": "菜單設置",
        "Teleport": "傳送選項",
        "Vehicle": "載具選項",
        "Weapon": "武器選項",
        "World": "世界選項"
    },
    "Matte": {
        "Matte": "啞光"
    },
    "Metal": {
        "Metal": "金屬"
    },
    "Metallic": {
        "Metallic": "金屬質感"
    },
    "Scripts": {
        "Scripts": "腳本選項",
        "Reload Lua Scripts": "重新載入Lua腳本"
    },
    "Miscellaneous": {
        "Disable Transaction Error Screen": "遮罩交易錯誤彈屏",
        "Session Bail": "安全退出戰局",
        "Label Editor": "編輯遊戲標籤",
        "Model Swaps": "模型替換",
        "Disable Phone": "禁用手機",
        "Disable Recordings": "禁用遊戲錄製",
        "Info Display": "遊戲系統資訊顯示",
        "HUD Color Editor": "抬頭顯示顏色設置",
        "Timecycles": "螢幕濾鏡",
        "Visual Settings Reloader": "視覺設置載入器",
        "Overlays": "遊戲資訊顯示",
        "Player Bar": "線上玩家狀態列",
        "Skip Cutscene": "跳過過場動畫",
        "Hide HUD": "隱藏小地圖",
		"Disable Interior Restrictions": "禁用遊戲內錄製",
		"Small Level Of Detail Graphics": "低畫質模式",
        "Hide Radar": "隱藏小地圖雷達",
        "Third Person Ped FOV": "第三人稱視角",
        "Third Person Aim FOV": "第三人稱瞄準視角",
        "Third Person Vehicle FOV": "第三人稱開車視角",
        "Disable Minimap Tilt": "小地圖居中",
        "Display HUD When Paused": "暫停仍然顯示抬頭顯示",
        "Disable Stunt Jumps": "禁用跳躍特技",
        "Disable Fog Of War": "消除大地圖迷霧",
        "Display System Time": "顯示系統時間",
        "R* Dev Mode": "R星開發者模式",
        "No Idle Kick": "掛機不會被閒置踢出",
        "Bypass Profanity Filter": "遮罩聊天髒話(英文)",
        "Unlock Gameplay Camera": "解鎖遊戲視角鏡頭",
        "Skip Radio Track": "電臺切歌(只在自電臺中有效)",
        "Disable Vehicle First Person": "車內禁用第一人稱",
        "Mobile Radio": "移動可播放電臺",
        "Unlock All Radio Stations": "解鎖所有播放電臺",
        "Gameplay Camera Zoom": "遊戲視角距離",
        "Add CEO Business Clutter": "辦公室鋪滿錢",
        "Add Motorcycle Club Business Clutter": "摩托幫會所鋪滿產品",
        "Allow Gender Change": "允許改變性別",
        "Fill Inventory Items": "填滿零食防彈衣庫存",
        "Free Character Appearance Change": "免費更改小啞巴外貌",
        "Max Nightclub Popularity": "刷滿夜店人氣度",
        "Miscellaneous": "其他選項",
        "Prepare Casino Heist": "賭場搶劫終章(使用後重進遊戲廳)",
        "Prepare Cayo Perico Heist": "卡約佩里科劫案終章(使用後重進潛艇)",
        "Prepare Doomsday Heist": "選擇末日搶劫章數",
        "Remove Bad Sport": "移除惡意玩家",
        "Set As Bad Sport": "設置為惡意玩家",
        "Disable First Person": "禁用第一人稱視角"
    },
    "Modded": {
        "Modded": "已刷錢"
    },
    "Model Changer": {
        "Ambient Female": "世界中的女性",
        "Ambient Male": "世界中的男性",
        "Animal": "動物",
        "Cutscene": "所有劇情怪胎人物",
        "Gang Female": "幫派女性",
        "Gang Male": "幫派男性",
        "Input Model Name": "手動輸入模型名稱",
        "Model Changer": "修改模型",
        "Multiplayer": "線上玩家NPC",
        "Player": "主角",
        "Popular": "奇裝異服人士",
        "Scenario Female": "劇情中的女NPC",
        "Scenario Male": "劇情中的男NPC",
        "Story": "所有劇情人物角色",
        "Story Female": "劇情中的女角色",
        "Story Male": "劇情中的男角色"
    },
    "Model Changer - Ambient Female": {
        "Beach Female": "海灘邊的女性",
        "Beach Tramp Female": "海灘邊的流浪女性",
        "Beach Young Female": "海灘邊年輕女性",
        "Beach Young Female 2": "海灘邊的年輕女性2",
        "Beverly Hills Female": "比佛利豪宅女性",
        "Beverly Hills Female 2": "比佛利豪宅女性2",
        "Beverly Hills Young Female": "比佛利豪宅年輕女性",
        "Beverly Hills Young Female 2": "比佛利豪宅年輕女性2",
        "Beverly Hills Young Female 3": "比佛利豪宅年輕年輕女性3",
        "Beverly Hills Young Female 4": "比佛利豪宅年輕女性4",
        "Beverly Hills Young Female 5": "比佛利豪宅年輕女性5",
        "Bodybuilder Female": "健身愛好者女性",
        "Business Female 2": "健美愛好者女性2",
        "Business Young Female": "商務正裝年輕女性",
        "Business Young Female 2": "商務正裝年輕女性2",
        "Business Young Female 3": "商務正裝年輕女性3",
        "Business Young Female 4": "商務正裝年輕女性4",
        "Casual Casino Guest": "穿著休閒的賭場女客人",
        "Club Customer Female 1": "夜店女客人1",
        "Club Customer Female 2": "夜店女客人2",
        "Club Customer Female 3": "夜店女客人3",
        "Club Customer Female 4": "夜店女客人4",
        "Downtown Female": "鬧市區的女性",
        "Dressy Female": "穿著時髦的女性",
        "East SA Female": "東方女性",
        "East SA Female 2": "東方女性2",
        "East SA Young Female": "東方年輕女性",
        "East SA Young Female 2": "東方年輕女性2",
        "East SA Young Female 3": "東方年輕女性3",
        "Epsilon Female": "邪教女性成員",
        "Fat Black Female": "肥胖黑人女性",
        "Fat Cult Female": "肥胖邪教女性",
        "Fat White Female": "肥胖白人女性",
        "Female Agent": "女特工",
        "Fitness Female": "健身女性",
        "Fitness Female 2": "健身女性2",
        "Formel Casino Guest": "穿著正式的賭場女客人",
        "General Hot Young Female": "穿著不是很熱的年輕女性",
        "General Street Old Female": "街上挎包的老年女性",
        "Golfer Young Female": "打高爾夫的年輕女性",
        "Hiker Female": "徒步旅行女性",
        "Hippie Female": "嬉皮士女性",
        "Hipster Female": "文藝青年女性",
        "Hipster Female 2": "文藝青年女性2",
        "Hipster Female 3": "文藝青年女性3",
        "Hipster Female 4": "文藝青年女性4",
        "Indian Old Female": "印度老年女性",
        "Indian Young Female": "印度年輕女性",
        "Jogger Female": "慢跑運動女性",
        "Juggalo Female": "音樂愛好狂歡女性",
        "Korean Female": "韓國女性",
        "Korean Female 2": "韓國女性2",
        "Korean Old Female": "韓國老年女性",
        "Model Changer - Ambient Female": "模型修改 -世界中的女性",
        "Prologue Host Female": "序幕被搶劫的女性銀行職員",
        "Rural Meth Addict Female": "鄉下吸毒女性",
        "Salton Female": "鄉下海邊女性",
        "Salton Old Female": "鄉下海邊老年女性",
        "Skater Female": "溜冰運動女性",
        "Skid Row Female": "貧民區女性",
        "South Central Female": "南部地區女性",
        "South Central Female 2": "南部地區女性2",
        "South Central MC Female": "南部地區說唱女性",
        "South Central Old Female": "南部地區老年女性",
        "South Central Old Female 2": "南部地區老年女性2",
        "South Central Young Female": "南部地區年輕女性",
        "South Central Young Female 2": "南部地區年輕女性2",
        "South Central Young Female 3": "南部地區年輕女性3",
        "Tennis Player Female": "網球運動女性",
        "Topless": "半裸女性",
        "Tourist Female": "女性遊客",
        "Tourist Young Female": "年輕女性遊客",
        "Tourist Young Female 2": "年輕女性遊客2",
        "Tramp Female": "流浪漢女性",
        "Vinewood Female": "好麥塢女性",
        "Vinewood Female 2": "好麥塢女性2",
        "Vinewood Female 3": "好麥塢女性3",
        "Vinewood Female 4": "好麥塢女性4",
        "Yoga Female": "練瑜伽的女性"
    },
    "Model Changer - Ambient Male": {
        "African American Male": "非洲裔美國黑人男性",
        "Altruist Cult Mid-Age Male": "邪教成員中年男性",
        "Altruist Cult Old Male": "邪教成員老年男性",
        "Altruist Cult Old Male 2": "邪教成員老年男性2",
        "Altruist Cult Young Male": "邪教成員年輕男性",
        "Altruist Cult Young Male 2": "邪教成員年輕男性2",
        "Beach Male": "海灘邊的男性",
        "Beach Male 2": "海灘邊的男性2",
        "Beach Muscle Male": "海灘邊的肌肉男性",
        "Beach Muscle Male 2": "海灘邊的肌肉男性2",
        "Beach Old Male": "海灘邊的老年男性",
        "Beach Old Male 2": "海灘邊的老年男性2",
        "Beach Tramp Male": "海灘邊的流浪男性",
        "Beach Young Male": "海灘邊的年輕男性",
        "Beach Young Male 2": "海灘邊的年輕男性2",
        "Beach Young Male 3": "海灘邊的年輕男性3",
        "Beach Young Male 4": "海灘邊的年輕男性4",
        "Beverly Hills Male": "比佛利豪宅男性",
        "Beverly Hills Male 2": "比佛利豪宅男性2",
        "Beverly Hills Young Male": "比佛利豪宅年輕男性",
        "Beverly Hills Young Male 2": "比佛利豪宅年輕男性2",
        "Black Street Male": "街頭黑人男性",
        "Black Street Male 2": "街頭黑人男性2",
        "Breakdancer Male": "霹靂舞者男性",
        "Business Casual": "商務休閒裝男性",
        "Business Male": "商務正裝男性",
        "Business Young Male": "商務正裝年輕男性",
        "Business Young Male 2": "商務正裝年輕男性2",
        "Business Young Male 3": "商務正裝年輕男性3",
        "Casual Casino Guests": "穿著散漫的賭場男客人",
        "Club Customer Male 1": "夜店男客人1",
        "Club Customer Male 2": "夜店男客人2",
        "Club Customer Male 3": "夜店男客人3",
        "Club Customer Male 4": "夜店男客人4",
        "Cyclist Male": "騎行愛好者男性",
        "Downhill Cyclist": "山地騎行愛好者男性",
        "Downtown Male": "鬧市區男性",
        "East SA Male": "東方男性",
        "East SA Male 2": "東方男性2",
        "East SA Young Male": "東方年輕男性",
        "East SA Young Male 2": "東方年輕男性2",
        "Epsilon Male": "邪教男成員",
        "Epsilon Male 2": "邪教男成員2",
        "Farmer": "農場主男性",
        "Fat Latino Male": "肥胖拉丁裔男性",
        "Formel Casino Guests": "穿著正式的賭場男客人",
        "Gay Male": "同性戀男性",
        "Gay Male 2": "同性戀男性2",
        "General Fat Male": "微胖男性",
        "General Fat Male 2": "微胖男性2",
        "General Street Old Male": "街上的老年男性",
        "General Street Young Male": "街上的年輕男性",
        "General Street Young Male 2": "街上的年輕男性2",
        "Golfer Male": "打高爾夫的男性",
        "Golfer Young Male": "打高爾夫的年輕男性",
        "Hasidic Jew Male": "猶太教男性",
        "Hasidic Jew Young Male": "猶太教年輕男性",
        "Hiker Male": "徒步旅行男性",
        "Hillbilly Male": "鄉村男性",
        "Hillbilly Male 2": "鄉村男性2",
        "Hippie Male": "嬉皮士男性",
        "Hipster Male": "文藝青年男性",
        "Hipster Male 2": "文藝青年男性2",
        "Hipster Male 3": "文藝青年男性3",
        "Indian Male": "印度男性",
        "Indian Young Male": "印度年輕男性",
        "Jetskier": "水上運動男性",
        "Jogger Male": "慢跑運動男性",
        "Jogger Male 2": "慢跑運動男性2",
        "Juggalo Male": "音樂愛好狂歡男性",
        "Korean Male": "韓國男性",
        "Korean Old Male": "韓國老年男性",
        "Korean Young Male": "韓國年輕男性",
        "Korean Young Male 2": "韓國年輕男性2",
        "Latino Street Male 2": "拉丁裔街頭男性2",
        "Latino Street Young Male": "拉丁裔街頭年輕男性",
        "Latino Young Male": "拉丁裔年輕男性",
        "Malibu Male": "丘馬什男性",
        "Meth Addict": "吸毒男性",
        "Mexican Labourer": "墨西哥裔勞工男性",
        "Mexican Rural": "墨西哥裔農村男性",
        "Mexican Thug": "墨西哥裔惡徒",
        "Midlife Crisis Casino Bikers": "中年危機賭場摩托幫男性",
        "Model Changer - Ambient Male": "模型修改 -世界中的男性",
        "Motocross Biker": "山地越野摩托騎手",
        "Motocross Biker 2": "山地越野摩托騎手2",
        "OG Boss": "幫派老大(綠)",
        "Paparazzi Male": "狗仔隊男性",
        "Polynesian": "波利尼西亞男性",
        "Polynesian Young": "波利尼西亞年輕男性",
        "Prologue Host Male": "序幕被搶劫的男性銀行職員",
        "Road Cyclist": "公路自行車男性騎手",
        "Rural Meth Addict Male": "鄉下吸毒男性",
        "Salton Male": "鄉下男性",
        "Salton Male 2": "鄉下男性2",
        "Salton Male 3": "鄉下男性3",
        "Salton Male 4": "鄉下男性4",
        "Salton Old Male": "鄉下老年男性",
        "Salton Young Male": "鄉下年輕男性",
        "Skater Male": "溜冰運動男性",
        "Skater Young Male": "溜冰運動年輕男性",
        "Skater Young Male 2": "溜冰運動年輕男性2",
        "Skid Row Male": "貧民區男性",
        "South Central Latino Male": "中南部拉丁裔男性",
        "South Central Male": "南部地區男性",
        "South Central Male 2": "南部地區男性2",
        "South Central Male 3": "南部地區男性3",
        "South Central Male 4": "南部地區男性4",
        "South Central Old Male": "南部地區老年男性",
        "South Central Old Male 2": "南部地區老年男性2",
        "South Central Old Male 3": "南部地區老年男性3",
        "South Central Young Male": "南部地區年輕男性",
        "South Central Young Male 2": "南部地區年輕男性2",
        "South Central Young Male 3": "南部地區年輕男性3",
        "South Central Young Male 4": "南部地區年輕男性4",
        "Sunbather Male": "日光浴愛好者男性",
        "Surfer": "衝浪男性",
        "Tennis Player Male": "網球運動男性",
        "Tourist Male": "男性遊客",
        "Tramp Male": "流浪漢",
        "Tramp Old Male": "老年流浪漢",
        "Transvestite Male": "異裝癖男性",
        "Transvestite Male 2": "異裝癖男性2",
        "Vespucci Beach Male": "韋斯普奇海灘男性",
        "Vespucci Beach Male 2": "韋斯普奇海灘男性2",
        "Vinewood Douche": "好麥塢變態",
        "Vinewood Male": "好麥塢男性",
        "Vinewood Male 2": "好麥塢男性2",
        "Vinewood Male 3": "好麥塢男性3",
        "Vinewood Male 4": "好麥塢男性4",
        "White Street Male": "街頭白人男性",
        "White Street Male 2": "街頭白人男性2",
        "Yoga Male": "練瑜伽的男性"
    },
    "Model Changer - Animal": {
        "Model Changer - Animal": "動物",
        "boar": "野豬",
        "Cat": "貓",
        "chickenhawk": "雄鷹",
        "chimp": "猩猩",
        "chop": "小查(狗)",
        "cormorant": "魚鷹(鳥)",
        "cow": "牛",
        "coyote": "狼",
        "crow": "烏鴉",
        "deer": "鹿",
        "dolphin": "海豚",
        "fish": "魚兒",
        "hen": "母雞",
        "humpback": "鯨魚",
        "husky": "哈士奇",
        "killerwhale": "虎鯨",
        "mtlion": "獅子",
        "panther": "黑豹",
        "pig": "豬",
        "pigeon": "鴿子",
        "poodle": "貴賓犬",
        "pug": "巴哥犬",
        "rabbit": "兔子",
        "rat": "老鼠",
        "retriever": "獵犬",
        "rhesus": "猴子",
        "rottweiler": "小查(狗)",
        "seagull": "海鷗",
        "sharkhammer": "錘頭鯊",
        "Tiger Shark": "虎鯊",
        "shepherd": "牧羊犬",
        "stingray": "黃貂魚",
        "Westie": "西高地白梗犬"
    },
    "Model Changer - Cutscene": {
        "Abigail Mathers": "艾比蓋爾",
        "Agatha Baker": "愛葛莎 貝克",
        "Agent": "探員",
        "Agent 14": "14號探員",
        "Alan Jerome": "競技場老闆",
        "Amanda De Santa": "艾曼達迪聖塔",
        "Andreas Sanchez": "安德列斯-桑切斯-FIB探員",
        "Anita Mendoza": "安妮塔(電視評委)",
        "Anton Beaudelaire": "安東博多賴爾(電影導演)",
        "Ary": "艾瑞",
        "Ashley Butler": "艾什莉",
        "Avery Duggan": "杜根",
        "Avon Hertz": "埃文",
        "Ballas OG": "特殊巴拉斯",
        "Bank Manager": "銀行經理",
        "Barry": "巴里",
        "Beverly Felton": "狗仔比弗利",
        "Bigfoot": "野人猩猩",
        "Bogdan": "柏格丹危機潛艇長",
        "Brad": "布萊德",
        "Brad's Cadaver": "布萊德的屍體",
        "Bride": "新娘",
        "Brucie Kibbutz": "布魯斯",
        "Bryony": "布萊尼(競技場)",
        "Burger Drug Worker": "漢堡吸毒工作人員",
        "Car 3 Guy 1": "修車技工1",
        "Car 3 Guy 2": "修車技工2",
        "Car Buyer": "汽車買家",
        "Casey": "警探",
        "Celeb 1": "名流1",
        "Chef": "廚師",
        "Chinese Goon": "中國流氓",
        "Clay Simons (The Lost)": "克萊西蒙斯(失落與詛咒)",
        "Cletus": "克萊特斯",
        "Cop": "員警",
        "Cris Formage": "克裡斯佛米吉",
        "Customer": "客戶",
        "DJ Black Madonna": "DJ韓紅",
        "Dale": "戴爾",
        "Dave Norton": "戴夫-諾頓-FIB探員",
        "Debra": "黛博拉",
        "Denise": "小富姑媽",
        "Denise's Friend": "小富姑媽的朋友",
        "Devin": "德溫",
        "Dima Popov": "波波夫",
        "Dixon": "DJ迪克森",
        "Dom Beasley": "多姆比斯利",
        "Dr. Friedlander": "費蘭德醫生",
        "English Dave": "英國人 戴夫",
        "English Dave 2": "英國人 戴夫2",
        "Epsilon Tom": "邪教傳教士",
        "FIB Suit": "FIB西裝",
        "FOS Rep": "FOS代表",
        "Fabien": "平安喜樂",
        "Families Gang Member": "幫派成員(綠)",
        "Ferdinand Kerimov (Mr. K)": "斐迪南(K先生)",
        "Floyd Hebert": "佛洛德",
        "Georgina Cheng": "陳小姐(陳陶姐姐)",
        "Gerald": "吉羅德",
        "Groom": "新郎",
        "Grove Street Dealer": "格羅夫街賣大麻的",
        "Guadalope": "瓜達洛佩",
        "Gurk": "姑爾柯",
        "Gustavo": "古斯塔沃",
        "Hao": "郝先生(競速)",
        "Helmsman Pavel": "前蘇聯舵手“帕維爾",
        "Hick": "鄉下土老帽",
        "Hipster": "文藝青年",
        "Huang": "歐弟",
        "Hugh Welsh": "休威爾斯",
        "Hunter": "獵人",
        "Imran Shinowa": "伊姆蘭希諾瓦",
        "Island DJ": "佩島DJ",
        "Island DJ 1": "佩島DJ1",
        "Island DJ 2": "佩島DJ2",
        "Island DJ 3": "佩島DJ3",
        "Island DJ 4": "佩島DJ4",
        "Jack Howitzer": "傑克(賣電影海報的)",
        "Janet": "珍妮特",
        "Janitor": "門衛",
        "Jeweller Assistant": "珠寶商助理",
        "Jimmy Boston": "吉米波士頓",
        "Jimmy De Santa": "吉米迪聖塔",
        "Jimmy De Santa 2": "吉米波士頓2",
        "Jio": "老太監",
        "Johnny Klebitz": "強尼",
        "Josef": "約瑟夫",
        "Josh": "喬伊",
        "Juan Strickler": "胡安老頭兒",
        "Karen Daniels": "凱倫丹尼爾斯",
        "Lamar Davis": "拉瑪",
        "Lazlow": "雷茲羅",
        "Lazlow 2": "雷茲羅2",
        "Lester Crest": "萊斯特",
        "Lester Crest 3": "萊斯特3",
        "Life Invader": "臉書公司員工",
        "Magenta": "安德露斯",
        "Manuel": "曼努埃爾(偷渡客)",
        "Marine": "海軍陸戰隊",
        "Marnie Allen": "瑪妮艾倫",
        "Martin Madrazo": "馬丁",
        "Mary-Ann Quinn": "瑪麗安",
        "Maude": "茉德",
        "Maxim Rashkovsky": "拉什科夫斯基(越獄)",
        "Merryweather Merc": "梅利威瑟雇傭兵",
        "Mexican": "墨西哥人",
        "Michelle": "凱倫",
        "Miguel Madrazo": "米格爾馬達佐",
        "Milton McIlroy": "密爾頓麥克羅伊",
        "Minuteman Joe": "民兵喬",
        "Mjo": "姆喬",
        "Model Changer - Cutscene": "模型修改 -所有劇情怪胎人物",
        "Molly": "莫莉",
        "Money Man": "花花公子",
        "Movie Premiere Female": "電影演出女角色",
        "Movie Premiere Male": "電影演出男角色",
        "Mrs. Phillips": "崔佛他媽",
        "Mrs. Rackman": "拉克曼夫人",
        "Mrs. Thornhill": "桑希爾女士",
        "Natalia": "娜塔莉亞",
        "Nervous Ron": "緊張的小羅",
        "Nigel": "奈傑爾",
        "Old Man 1": "老社會人1",
        "Old Man 2": "老社會人2",
        "Omega": "歐米茄",
        "Ortega": "奧爾特加",
        "Oscar": "奧斯卡古茲曼",
        "Paige Harris": "佩奇駭客",
        "Patricia": "馬丁老婆",
        "Patricia 2": "馬丁老婆2",
        "Peter Dreyfuss": "德萊弗斯",
        "Porn Dude": "色情狂",
        "Priest": "牧師",
        "Prologue Driver": "序幕司機",
        "Prologue Security": "序幕保安",
        "Prologue Security 2": "序幕保安2",
        "Reporter": "新聞記者",
        "Rocco Pelosi": "羅科佩洛西",
        "Russian Drunk": "俄羅斯酒鬼",
        "Screenwriter": "螢幕編劇",
        "Simeon Yetarian": "西米恩耶塔里安",
        "Soloman": "DJ所羅門",
        "Solomon Richards": "所羅門理查茲",
        "Sss": "SSS",
        "Steve Haines": "斯蒂夫·海因斯——FIB探員",
        "Stretch": "史崔奇",
        "Stripper": "脫衣舞演員",
        "Stripper 2": "脫衣舞演員2",
        "Tale of Us 1": "DJ我們的故事1",
        "Tale of Us 2": "DJ我們的故事2",
        "Tanisha": "小富前女友",
        "Tao Cheng": "陳陶",
        "Tao Cheng (Casino)": "陳陶(賭場)",
        "Tao's Translator": "陳陶的翻譯",
        "Tao's Translator (Casino)": "陳陶的翻譯(賭場)",
        "Tennis Coach": "網球教練",
        "Terry": "特裡",
        "Thornton Duggan": "桑頓杜根",
        "Tom": "湯姆",
        "Tom Connors": "湯姆卡西諾",
        "Tony Prince": "托尼",
        "Tonya": "童雅",
        "Tracey De Santa": "崔西迪聖塔",
        "Traffic Warden": "交通管理員",
        "Undercover Cop": "臥底員警",
        "United Paper Man": "聯合報記者",
        "Vagos Speak": "墨西哥幫派談話人",
        "Vincent (Casino)": "文森特(賭場)",
        "Vincent (Casino) 2": "文森特(賭場)2",
        "Wade": "韋德",
        "Wei Cheng": "陳偉",
        "Wendy": "溫蒂",
        "Zimbor": "辛博爾"
    },
    "Model Changer - Gang Female": {
        "Ballas Female": "巴拉斯幫女性成員(紫)",
        "Families Female": "血盟幫女性成員(綠)",
        "Import Export Female": "進出口大亨女性",
        "Model Changer - Gang Female": "模型修改 -幫派年輕女性",
        "The Lost MC Female": "失落摩托幫女性",
        "Vagos Female": "墨西哥幫派女性(黑)"
    },
    "Model Changer - Gang Male": {
        "Armenian Boss": "亞美尼亞黑幫老闆",
        "Armenian Goon": "亞美尼亞黑幫打手",
        "Armenian Goon 2": "亞美尼亞黑幫打手2",
        "Armenian Lieutenant": "亞美尼亞黑幫管理員",
        "Azteca": "阿茲提克幫混混",
        "Ballas East Male": "巴拉斯幫派東洛聖都男性(紫)",
        "Ballas Original Male": "巴拉斯原始幫派男性(紫)",
        "Ballas South Male": "巴拉斯幫派南洛聖都男性(紫)",
        "Cartel Guard": "瑪德拉索卡特爾幫派男性",
        "Cartel Guard 2": "瑪德拉索卡特爾幫派男性2",
        "Casino Guests": "賭場客人男性",
        "Chemical Plant Worker": "化工廠工人男性",
        "Chinese Boss": "中國幫派老闆",
        "Chinese Goon": "中國幫派打手",
        "Chinese Goon 2": "中國幫派打手2",
        "Chinese Goon Older": "中國幫派老年打手",
        "Families CA Male": "血盟幫派男性(卡森大道)",
        "Families DNF Male": "血盟幫派男性(大衛斯鄰里)",
        "Families FOR Male": "血盟幫派男性",
        "Korean Boss": "韓國幫老闆",
        "Korean Lieutenant": "韓國幫管理人",
        "Korean Young Male": "韓國幫年輕成員",
        "Korean Young Male 2": "韓國幫年輕成員2",
        "Mexican Boss": "墨西哥幫老闆",
        "Mexican Boss 2": "韓國幫年輕成員2",
        "Mexican Gang Member": "墨西哥黑幫成員",
        "Mexican Goon": "墨西哥打手",
        "Mexican Goon 2": "墨西哥打手2",
        "Mexican Goon 3": "墨西哥打手3",
        "Model Changer - Gang Male": "模型修改 -幫派男性",
        "Polynesian Goon": "波利尼西亞黑幫打手",
        "Polynesian Goon 2": "波利尼西亞黑幫打手",
        "Salvadoran Boss": "薩爾瓦多幫派老闆",
        "Salvadoran Goon": "薩爾瓦多幫派打手",
        "Salvadoran Goon 2": "薩爾瓦多幫派打手2",
        "Salvadoran Goon 3": "薩爾瓦多幫派打手3",
        "Street Punk": "街頭朋克",
        "Street Punk 2": "街頭朋克2",
        "The Lost MC Male": "失落摩托幫男性",
        "The Lost MC Male 2": "失落摩托幫男性2",
        "The Lost MC Male 3": "失落摩托幫男性3"
    },
    "Model Changer - Multiplayer": {
        "Avon Goon": "埃文的機器人",
        "Benny Mechanic (Female)": "本尼原創汽車工作坊技工(女性)",
        "Biker Cocaine Female": "女性摩托車手",
        "Biker Cocaine Male": "男性摩托車手",
        "Biker Counterfeit Female": "假鈔工廠女性",
        "Biker Counterfeit Male": "假鈔工廠男性",
        "Biker Forgery Female": "假鈔買家女性",
        "Biker Forgery Male": "假鈔買家男性",
        "Biker Meth Female": "制毒女性",
        "Biker Meth Male": "制毒男性",
        "Biker Weed Female": "麻葉女性",
        "Biker Weed Male": "麻葉男性",
        "Boat-Staff Female": "遊艇工作人員女性",
        "Boat-Staff Male": "遊艇工作人員男性",
        "Bogdan Goon": "柏格丹潛艇打手",
        "Claude Speed": "克勞德(捏臉)",
        "Clubhouse Bar Female": "夜店酒吧女性",
        "Dead Hooker": "僵屍妓女",
        "Ex-Army Male": "退役軍人男性",
        "Executive PA Female": "辦公室女助理",
        "Executive PA Female 2": "辦公室女助理2",
        "Executive PA Male": "辦公室男助理",
        "FIB Security": "FIB安保員",
        "Families DD Male": "血盟販毒男性",
        "Freemode Female": "自由模式預設女性",
        "Freemode Male": "自由模式預設男性",
        "Heli-Staff Female": "直升機工作女性",
        "John Marston": "約翰馬斯頓(捏臉)",
        "Misty": "米斯蒂(捏臉)",
        "Model Changer - Multiplayer": "模型修改 -線上玩家NPC",
        "Niko Bellic": "尼克(捏臉)",
        "Office Garage Mechanic (Female)": "辦公室車庫技工(女性)",
        "Pros": "幫派老手",
        "Security Male": "安保男性",
        "Securoserve Guard (Male)": "梅利威瑟安保男性人員",
        "Shopkeeper (Male)": "餐館店主男性",
        "Stripper Lite (Female)": "脫衣舞女舞者",
        "Vagos Funeral": "墨西哥幫派葬禮神父",
        "Warehouse Mechanic (Male)": "倉庫技工(男性)",
        "Weapon Exp (Male)": "武器店賣家(男性)",
        "Weapon Work (Male)": "武器店工作人員(男性)"
    },
    "Model Changer - Player": {
        "Franklin": "小富",
        "Freemode Female": "線上模式預設女性",
        "Freemode Male": "線上模式預設男性",
        "Michael": "麥克",
        "Model Changer - Player": "模型修改 -主角",
        "Trevor": "崔佛"
    },
    "Model Changer - Popular": {
        "Alien": "外星人",
        "Clown": "小丑",
        "Cop": "員警",
        "Impotent Rage": "超級英雄扮演者",
        "Jesus": "耶穌傳教士",
        "Lester": "萊斯特",
        "Model Changer - Popular": "模型修改 -奇裝異服人士",
        "Pilot": "機長",
        "Pogo": "哈草猴子",
        "Ranger": "共和遊騎兵(巴斯光年)",
        "SWAT": "特種部隊",
        "Sheriff": "城鎮女警長",
        "Spaceman": "太空人",
        "Statue": "行為藝術(雕像模仿者)",
        "Stripper": "脫衣舞演員",
        "Zombie": "僵屍"
    },
    "Model Changer - Scenario Female": {
        "Air Hostess": "空姐",
        "Barber Female": "女理髮師",
        "Bartender": "酒吧女招待",
        "Baywatch Female": "海灘救生員女性",
        "Beach Bar Staff": "海灘酒吧職員",
        "Casino Staff": "賭場職員",
        "Club Bartender Female": "夜店酒吧女招待",
        "Club Bartender Female 2": "夜店酒吧女招待2",
        "Cop Female": "女性員警",
        "Factory Worker Female": "工廠女性勞工",
        "Hooker": "妓女",
        "Hooker 2": "妓女2",
        "Hooker 3": "妓女3",
        "Hospital Scrubs Female": "醫院女護士",
        "Maid": "女僕",
        "Migrant Female": "移民女性",
        "Model Changer - Scenario Female": "模型修改 -劇情中的女NPC",
        "Movie Premiere Female": "電影演出女角色",
        "Ranger Female": "女護林員",
        "Sales Assistant (High-End)": "衣服銷售員(高端)",
        "Sales Assistant (Low-End)": "衣服銷售員(低端)",
        "Sales Assistant (Mid-Price)": "衣服銷售員(中等)",
        "Sheriff Female": "女警長",
        "Stripper": "脫衣舞女",
        "Stripper 2": "脫衣舞女2",
        "Stripper Lite": "脫衣舞女3",
        "Sweatshop Worker": "血汗工廠女工",
        "Sweatshop Worker Young": "血汗工廠年輕女工"
    },
    "Model Changer - Scenario Male": {
        "Air Worker Male": "機場男性工作人員",
        "Alien": "外星人",
        "Ammu-Nation City Clerk": "武器店城市銷售員",
        "Ammu-Nation Rural Clerk": "武器店鄉村銷售員",
        "Armoured Van Security": "武器店安保人員",
        "Armoured Van Security 2": "武器店安保人員2",
        "Army Mechanic": "軍隊技工",
        "Autopsy Tech": "屍檢男性工作者",
        "Autoshop Worker": "改車王工作者",
        "Autoshop Worker 2": "改車王工作者2",
        "Barman": "酒吧男性招待員",
        "Bartender (Rural)": "酒吧男性招待員(鄉村)",
        "Baywatch Male": "海灘男性救生員",
        "Black Ops Soldier": "梅利威瑟士兵",
        "Black Ops Soldier 2": "梅利威瑟士兵2",
        "Black Ops Soldier 3": "梅利威瑟士兵3",
        "Bouncer": "門口保安",
        "Bouncer 2": "門口保安2",
        "Busboy": "餐廳後勤",
        "Busker": "街頭藝人",
        "Casino Staff": "賭場員工",
        "Chef": "廚師",
        "Chemical Plant Security": "工廠安保人員",
        "Clown": "小丑",
        "Club Bartender Male": "夜店酒吧男招待員",
        "Cop Male": "男性員警",
        "Crew Member": "機組人員",
        "DW Airport Worker": "機場工作人員",
        "DW Airport Worker 2": "機場工作人員2",
        "Dealer": "毒品商人",
        "Devin's Security": "德溫的保鏢",
        "Dock Worker": "碼頭工人",
        "Doctor": "醫生",
        "Doorman": "門衛",
        "Drug Processer": "毒品製造者",
        "Duggan Secruity": "杜根的安保人員",
        "Duggan Security 2": "杜根的安保人員2",
        "FIB Office Worker": "FIB辦公室職員",
        "FIB Office Worker 2": "FIB辦公室職員2",
        "FIB Security": "FIB安保人員",
        "Factory Worker Male": "工廠男性勞工",
        "Field Worker": "野外工作人員",
        "Fireman Male": "男消防員",
        "Gaffer": "包工頭",
        "Garbage Worker": "垃圾分類員",
        "Gardener": "園丁",
        "Grip": "武器組裝人員",
        "Hairdresser Male": "男性理髮師",
        "High Security": "高端安保人員",
        "High Security 2": "高端安保人員2",
        "High Security 3": "高端安保人員3",
        "High Security 4": "高端安保人員4",
        "Highway Cop": "交通警察",
        "IAA Security": "IAA安保人員",
        "Janitor": "看門人",
        "LS Metro Worker Male": "洛聖都地鐵男性工人",
        "Latino Handyman Male": "拉丁裔雜役工人",
        "Life Invader Male": "臉書員工男性",
        "Line Cook": "流水線廚師",
        "MC Clubhouse Mechanic": "摩托幫會所技師",
        "Mariachi": "演奏家",
        "Marine": "海軍陸戰隊",
        "Marine 2": "海軍陸戰隊2",
        "Marine Young": "海軍陸戰隊年輕士兵",
        "Marine Young 2": "海軍陸戰隊年輕士兵2",
        "Marine Young 3": "海軍陸戰隊年輕士兵3",
        "Mask Salesman": "面具銷售員",
        "Mechanic": "技工",
        "Migrant Male": "移民工作者",
        "Mime Artist": "默劇演員",
        "Model Changer - Scenario Male": "模型修改 -劇情中的男NPC",
        "Movie Astronaut": "宇航員",
        "Movie Premiere Male": "電影演出男角色",
        "Paramedic": "醫務輔助人員",
        "Pest Control": "殺蟲公司工作人員",
        "Pilot": "飛行員",
        "Pilot 2": "飛行員2",
        "Postal Worker Male": "快遞員",
        "Postal Worker Male 2": "快遞員2",
        "Prison Guard": "獄警",
        "Prisoner": "囚犯",
        "Prisoner (Muscular)": "囚犯(有肌肉)",
        "Ranger Male": "男護林員",
        "Robber": "搶劫犯",
        "SWAT": "特種部隊",
        "Scientist": "科學家",
        "Security Guard": "保安",
        "Sheriff Male": "男警長",
        "Snow Cop Male": "雪地男性員警",
        "Street Performer": "街頭表演者",
        "Street Preacher": "街頭傳教士",
        "Street Vendor": "街頭小販",
        "Street Vendor Young": "街頭年輕小販",
        "Transport Worker Male": "男性搬運工人",
        "Trucker Male": "男性卡車司機",
        "UPS Driver": "快遞公司司機",
        "UPS Driver 2": "快遞公司司機2",
        "US Coastguard": "海岸警衛隊",
        "Valet": "男僕",
        "Waiter": "服務員",
        "Warehouse Technician": "倉庫男技工",
        "Window Cleaner": "窗戶清潔工",
        "construction Worker": "建築工人",
        "construction Worker 2": "建築工人2"
    },
    "Model Changer - Story": {
        "Abigail Mathers": "艾比蓋爾",
        "Agatha Baker": "愛葛莎 貝克",
        "Agent": "探員",
        "Agent 14": "14號探員",
        "Amanda De Santa": "艾曼達",
        "Andreas Sanchez": "安德列斯-桑切斯-FIB探員",
        "Ary": "艾瑞",
        "Ashley Butler": "艾什莉(強尼老婆)",
        "Avery Duggan": "杜根",
        "Avon Hertz": "埃文",
        "Ballas OG": "特殊巴拉斯",
        "Bank Manager": "銀行職員",
        "Barry": "巴里",
        "Benny": "本尼",
        "Best Man": "伴郎",
        "Beverly Felton": "狗仔比弗利",
        "Bigfoot": "野人猩猩",
        "Brad": "布萊德",
        "Bride": "新娘",
        "Brucie Kibbutz": "布魯斯 基布茲",
        "Car 3 Guy 1": "修車技工1",
        "Car 3 Guy 2": "修車技工2",
        "Casey": "警探",
        "Celeb 1": "名流1",
        "Chef": "廚師",
        "Clay Jackson (The Pain Giver)": "紅衣boy(PG)",
        "Clay Simons (The Lost)": "克萊頓",
        "Cletus": "克萊特斯",
        "Cris Formage": "邪教公司成員",
        "DJ Aurelia": "DJ我們的故事 朋友1",
        "DJ Black Madonna": "DJ韓紅",
        "DJ Dixon Manager": "DJ迪克森經紀人",
        "DJ Fotios": "DJ索羅門的朋友",
        "DJ Ignazio": "DJ我們的故事 朋友2",
        "DJ Jakob": "DJ迪克森的朋友",
        "DJ Mike T": "DJ索羅門的朋友2",
        "DJ Rob T": "DJ索羅門的朋友3",
        "DJ Rupert": "DJ韓紅的朋友",
        "DJ Ryan S": "DJ韓紅的朋友2",
        "Dale": "戴爾",
        "Dave Norton": "戴夫-諾頓-FIB探員",
        "Denise": "小富姑媽",
        "Devin": "德溫",
        "Dima Popov": "波波夫",
        "Dixon": "DJ迪克森",
        "Dom Beasley": "多姆比斯利",
        "Dr. Friedlander": "費蘭德醫生",
        "English Dave": "英國人 戴夫",
        "Epsilon Tom": "邪教傳教士",
        "FIB Suit": "FIB西裝",
        "Fabien": "平安喜樂",
        "Families Gang Member": "幫派成員(綠)",
        "Ferdinand Kerimov (Mr. K)": "斐迪南(K先生)",
        "Floyd Hebert": "佛洛德",
        "Generic DJ": "其他DJ",
        "Georgina Cheng": "陳小姐(陳陶姐姐)",
        "Gerald": "吉羅德",
        "Groom": "新郎",
        "Gustavo": "古斯塔沃",
        "Hao": "郝先生(競速)",
        "Helmsman Pavel": "前蘇聯舵手帕維爾",
        "Hick": "鄉下土老帽",
        "Hipster": "文藝青年",
        "Huang": "歐弟",
        "Hunter": "獵人",
        "Island DJ": "常駐島嶼DJ",
        "Island DJ 1": "常駐島嶼DJ1",
        "Island DJ 2": "常駐島嶼DJ2",
        "Island DJ 3": "常駐島嶼DJ3",
        "Island DJ 4": "常駐島嶼DJ4",
        "Island DJ 4D": "常駐島嶼DJ4D",
        "Island DJ 4D2": "常駐島嶼DJ4D2",
        "Island DJ 4E": "常駐島嶼DJ4E",
        "Jackie": "婕基(賭場搶劫)",
        "Janet": "珍妮特",
        "Jay Norris": "傑伊諾裡斯",
        "Jewel Heist Driver": "珠寶搶劫的司機",
        "Jewel Heist Gunman": "珠寶搶劫的快槍手",
        "Jewel Heist Hacker": "珠寶搶劫的電腦駭客",
        "Jeweller Assistant": "珠寶店前臺",
        "Jimmy Boston": "吉米波士頓",
        "Jimmy Boston 2": "吉米波士頓2",
        "Jimmy De Santa": "吉米迪聖塔",
        "Jimmy De Santa 2": "吉米迪聖塔2",
        "Jio": "老太監",
        "Johnny Klebitz": "強尼",
        "Josef": "約瑟夫",
        "Josh": "喬伊",
        "Juan Strickler": "胡安老頭兒",
        "Karen Daniels": "凱倫丹尼爾斯",
        "Kaylee": "凱莉",
        "Kerry McIntosh": "凱莉麥金托什",
        "Kerry McIntosh 2": "凱莉麥金托什2",
        "Lacy Jones 2": "萊西2",
        "Lamar Davis": "拉瑪",
        "Lazlow": "雷茲羅",
        "Lazlow 2": "雷茲羅2",
        "Lester Crest": "萊斯特",
        "Lester Crest (Doomsday Heist)": "萊斯特(末日搶劫)",
        "Lester Crest 3": "萊斯特3",
        "Life Invader": "臉書員工",
        "Life Invader 2": "臉書員工2",
        "Magenta": "安德露斯",
        "Malc": "瑪律可",
        "Manuel": "曼努埃爾(偷渡客)",
        "Marnie Allen": "瑪妮艾倫",
        "Mary-Ann Quinn": "瑪麗安",
        "Maude": "茉德",
        "Maxim Rashkovsky": "拉什科夫斯基(越獄)",
        "Mexican": "墨西哥幫",
        "Michelle": "凱倫",
        "Miguel Madrazo": "米格爾馬達佐",
        "Milton McIlroy": "密爾頓麥克羅伊",
        "Minuteman Joe": "民兵喬",
        "Mjo": "姆喬",
        "Model Changer - Story": "模型修改 -所有劇情中的角色",
        "Molly": "莫莉",
        "Money Man": "花花公子",
        "Mrs. Phillips": "崔佛他媽",
        "Mrs. Thornhill": "桑希爾女士",
        "Natalia": "娜塔莉亞",
        "Nervous Ron": "緊張的小羅",
        "Nigel": "奈傑爾",
        "O'Neil Brothers": "奧尼爾兄弟",
        "Old Man 1": "老社會人1",
        "Old Man 2": "老社會人2",
        "Old Rich Guy": "老年富人",
        "Omega": "歐米茄",
        "Ortega": "奧爾特加",
        "Paige Harris": "佩奇駭客",
        "Patricia": "馬丁老婆",
        "Patricia 2": "馬丁老婆2",
        "Peter Dreyfuss": "德萊弗斯",
        "Pilot": "飛行員",
        "Priest": "牧師",
        "Prologue Security 2": "序幕保安2",
        "Rocco Pelosi": "羅科佩洛西",
        "Russian Drunk": "俄羅斯酒鬼",
        "Sacha Yetarian": "薩沙(競技場修車工)",
        "Screenwriter": "螢幕編劇",
        "Simeon Yetarian": "西米恩耶塔里安",
        "Soloman": "DJ所羅門",
        "Soloman Manager": "DJ索羅門的經紀人",
        "Solomon Richards": "所羅門理查茲",
        "Sss": "Sss",
        "Steve Haines": "斯蒂夫·海因斯——FIB探員",
        "Stretch": "史崔奇",
        "Tale of Us 1": "DJ我們的故事1",
        "Tale of Us 2": "DJ我們的故事2",
        "Talina": "塔麗娜",
        "Tanisha": "小富前女友",
        "Tao Cheng": "陳陶",
        "Tao Cheng (Casino)": "陳陶(賭場)",
        "Tao's Translator": "陳陶的翻譯",
        "Tao's Translator (Casino)": "陳陶的翻譯(賭場)",
        "Tennis Coach": "網球教練",
        "Terry": "特裡",
        "Thornton Duggan": "桑頓杜根",
        "Tom Connors": "湯姆卡西諾",
        "Tony Prince": "托尼",
        "Tonya": "童雅",
        "Tracey De Santa": "崔西迪聖塔",
        "Traffic Warden": "交通管理員",
        "Tyler Dixon": "泰勒迪克森",
        "Tyler Dixon 2": "泰勒迪克森2",
        "United Paper Man": "聯合報記者",
        "Vagos Funeral Speaker": "幫派葬禮牧師(黑)",
        "Vincent (Casino)": "文森特(賭場)",
        "Vincent (Casino) 2": "文森特(賭場)2",
        "Wade": "韋德",
        "Wei Cheng": "陳偉",
        "Wendy": "溫蒂",
        "Zimbor": "辛博爾"
    },
    "Model Changer - Story Female": {
        "Beth": "貝絲(賭場)",
        "Biker Chic Female": "時尚女騎手",
        "Burlesque": "夜店女舞者(面具)",
        "Carol": "卡羅爾(賭場)",
        "Casino Cashier": "賭場收銀員",
        "Casino Shop Owner": "賭場店長",
        "Corpse Female": "女性屍體",
        "Corpse Young Female": "年輕的女性屍體",
        "Corpse Young Female 2": "年輕的女性屍體2",
        "Debbie": "黛比(貝克助手)",
        "Eileen": "愛琳(賭場)",
        "Hot Posh Female": "熱門時尚女性",
        "Jane": "簡(牧師)",
        "Jeweller Assistant": "珠寶店前臺",
        "Lauren": "勞倫(賭場)",
        "Leather": "夜店女舞者(皮衣)",
        "Miranda": "米蘭達考恩",
        "Miranda 2": "米蘭達考恩2",
        "Mistress": "情婦(不知道誰的)",
        "Model Changer - Story Female": "模型修改 -劇情中的女角色",
        "Movie Star Female": "女明星",
        "Poppy Mitchell": "波比蜜雪兒(愛動女主)",
        "Poppy Mitchell 2": "波比蜜雪兒(愛動女主)2",
        "Princess": "貴族公主",
        "Prologue Host Old Female": "序幕被老崔架著的人質",
        "Prologue Mourner Female": "序幕中的女性哀悼者",
        "Rave": "夜店女舞者(發光)",
        "Spy Actress": "女間諜",
        "Taylor": "泰勒(賭場)"
    },
    "Model Changer - Story Male": {
        "Abner": "希歐多爾比克福德",
        "Al Di Napoli Male": "艾爾·迪·拿波里",
        "Anton Beaudelaire": "安東博多賴爾",
        "Avon Juggernaut": "埃文的強大機器人",
        "Baby D": "健身狂魔",
        "Bank Manager Male": "銀行經理男性",
        "Bike Hire Guy": "出租自行車商",
        "Blane": "布萊恩(賭場)",
        "Burger Drug Worker": "吸毒的漢堡員工",
        "Caleb": "迦勒(賭場)",
        "Casino Thief": "賭場竊賊",
        "Chip": "籌碼員工",
        "Curtis": "柯帝士(賭場)",
        "Cyclist Male": "騎行愛好者男性",
        "DOA Man": "禁毒署員工",
        "Dead Courier": "男性屍體",
        "Dean": "賭場",
        "Ed Toh": "埃迪(珠寶搶劫)",
        "Ex-Mil Bum": "流浪漢",
        "FIB Architect": "FIB建築師",
        "FIB Mugger": "FIB搶劫犯",
        "Financial Guru": "金融巨頭",
        "Gabriel": "加里布埃爾(賭場)",
        "Glen-Stank Male": "棒球球手",
        "Griff": "格裡夫",
        "Guido": "格裡夫(舉牌人)",
        "Gun Vendor": "軍火販子",
        "Hangar Mechanic": "機庫技工",
        "Hippie Male": "男性嬉皮士",
        "Impotent Rage": "超級英雄",
        "Jesco White (Tapdancing Hillbilly)": "跳踢踏舞的鄉下人",
        "Jesus": "耶穌",
        "Jewel Thief": "珠寶店盜賊",
        "Jeweller Security": "珠寶店保安",
        "Justin": "愛動男主角",
        "Kifflom Guy": "邪教成員",
        "Love Fist Willy": "重金屬樂隊 -威利",
        "Male Club Dancer (Burlesque)": "夜店男舞者(面具)",
        "Male Club Dancer (Leather)": "夜店男舞者(皮衣)",
        "Male Club Dancer (Rave)": "夜店男舞者(發光)",
        "Mani": "瑪尼",
        "Mark Fostenburg": "馬克(球杆迷)",
        "Model Changer - Story Male": "模型修改 -劇情中的男角色",
        "Movie Corpse (Suited)": "西裝僵屍",
        "Movie Director": "電影導演",
        "Paparazzi Young Male": "男性年輕狗仔隊",
        "Party Target": "聚會暗殺目標",
        "Partygoer": "聚會成員",
        "Pogo the Monkey": "哈草猴子",
        "Prisoner": "囚犯",
        "Prologue Driver": "序幕司機",
        "Prologue Mourner Male": "序幕男性哀悼者",
        "Prologue Security": "序幕男性保安",
        "Republican Space Ranger": "共和遊騎兵(巴斯光年)",
        "Rival Paparazzo": "狗仔隊競爭對手",
        "Sports Biker": "運動摩托車手",
        "Spy Actor": "男性間諜",
        "Stag Party Groom": "同性戀聚會新郎",
        "Street Art Male": "街頭藝術男性",
        "Tattoo Artist": "紋身藝術男性",
        "Tramp Old Male": "老年流浪漢男性",
        "Ushi": "阿程(賭場)",
        "Vince": "文斯(賭場)",
        "Zombie": "僵屍"
    },
    "Money": {
        "Auto Transfer": "自動轉移(B:銀行 W:錢包)",
        "Bank Balance": "銀行金錢餘額",
        "Give Money": "開始刷錢",
        "Money": "線上刷錢",
        "Transfer All To Bank": "轉移所有錢到銀行",
        "Transfer All To Wallet": "轉移所有錢到錢包",
        "Transfer To Bank": "自訂金額錢包轉銀行",
        "Transfer To Wallet": "自訂金額銀行轉錢包",
        "Wallet Balance": "錢包餘額"
    },
    "Name Spoofing": {
        "Auto Spoof": "自動啟用虛假名稱",
        "Color": "名字顏色",
        "Name": "輸入虛假名稱",
        "Name Spoofing": "虛假名稱",
        "Prefix": "名稱首碼符號",
        "Revert To Original": "恢復原狀",
        "Spoof Name": "啟用虛假名稱",
        "Suffix": "名稱尾碼符號"
    },
    "Neon Color": {
        "R": "紅",
        "G": "綠",
        "B": "藍",
        "Input Hex Value": "輸入16進制顏色碼",
        "Neon Color": "自定霓虹燈顏色"
    },
    "Neon Lights": {
        "Neon Color": "自定霓虹燈顏色",
        "Left": "左側",
        "Right": "右側",
        "Front": "正面",
        "Rear": "後方",
        "Neon Lights": "霓虹底燈"
    },
    "Noclip": {
        "Enable": "啟用穿牆",
        "Horizontal Speed": "橫向速度",
        "NoClip": "穿牆模式",
        "Field Of View": "視野",
        "Controller Bind": "綁定手柄控制(RB+↓)",
        "Vertical Speed": "縱向速度(E,Q)"
    },
    "Online": {
        "All Players": "所有玩家",
        "Gameplay": "線上功能服務",
        "Join Player": "戰局追蹤",
        "Launcher": "戰局快捷加入",
        "Online": "線上選項",
        "Player Database": "玩家資料庫",
        "Players": "戰局中的玩家",
        "Protection": "線上保護",
        "Recovery": "代練選項",
        "Session": "戰局選項",
		"Chat": "聊天",
        "Spoofing": "虛假資訊修改"
    },
	"Chat": {
	    "Chat Commands": "聊天命令",
		"Filter Messages": "過濾消息",
		"Translate Messages": "聊天翻譯器",
		"Spam Messages": "刷屏",
		"Send Message As Player": "以玩家身份發送消息",
		"Send Message": "發送資訊",
		"Repeat Messages": "重複消息",
		"Log Messages": "記錄消息",
		"Chat": "聊天選項",
		"Log Messages From Self": "記錄我的消息",
		"Hide On-Screen Chat": "遮罩聊天",
		"Show Sent Messages On-Screen": "在螢幕上顯示已發送消息"
	},
    "Chat Translation": {
        "Afrikaans": "南非荷蘭語",
        "Albanian": "阿爾巴尼亞語",
        "Amharic": "阿姆哈拉語",
        "Arabic": "阿拉伯語",
        "Armenian": "亞美尼亞語",
        "Azerbaijani": "亞塞拜然語",
        "Basque": "巴斯克語",
        "Belarusian": "白俄羅斯語",
        "Bengali": "孟加拉語",
        "Bosnian": "波士尼亞語",
        "Bulgarian": "保加利亞語",
        "Catalan": "加泰羅尼亞語",
        "Cebuano": "宿務語",
        "Chat Translation": "聊天翻譯器",
        "Chinese (Simplified)": "中文(簡體)",
        "Chinese (Traditional)": "中文(繁體)",
        "Corsican": "科西嘉語",
        "Croatian": "克羅埃西亞語",
        "Czech": "捷克語",
        "Danish": "丹麥語",
        "Dutch": "荷蘭語",
        "Enable": "啟用",
        "English": "英語",
        "Esperanto": "世界語",
        "Estonian": "愛沙尼亞語",
        "Finnish": "芬蘭語",
        "French": "法語",
        "Frisian": "弗裡斯蘭語",
        "Galician": "加利西亞語",
        "Georgian": "格魯吉亞語",
        "German": "德語",
        "Greek": "希臘語",
        "Gujarati": "古吉拉特語",
        "Haitian Creole": "海地克裡奧爾語",
        "Hausa": "豪薩語",
        "Hawaiian": "夏威夷語",
        "Hebrew": "希伯來語",
        "Hindi": "印地語",
        "Hmong": "苗語",
        "Hungarian": "匈牙利語",
        "Icelandic": "冰島語",
        "Igbo": "伊博語",
        "Indonesian": "印尼語",
        "Irish": "愛爾蘭語",
        "Italian": "義大利語",
        "Japanese": "日語",
        "Javanese": "爪哇語",
        "Kannada": "卡納達語",
        "Kazakh": "哈薩克語",
        "Khmer": "高棉語",
        "Kinyarwanda": "基尼亞盧旺達語",
        "Korean": "韓語",
        "Kurdish": "庫爾德語",
        "Kyrgyz": "吉爾吉斯語",
        "Language": "選擇你國家的語言",
        "Lao": "老撾語",
        "Latvian": "拉脫維亞語",
        "Lithuanian": "立陶宛語",
        "Luxembourgish": "盧森堡語",
        "Macedonian": "馬其頓語",
        "Malagasy": "馬達加斯加語",
        "Malay": "馬來語",
        "Malayalam": "馬拉雅拉姆語",
        "Maltese": "馬爾他語",
        "Maori": "毛利語",
        "Marathi": "馬拉地語",
        "Mongolian": "蒙古語",
        "Myanmar (Burmese)": "緬甸語",
        "Nepali": "尼泊爾語",
        "Norwegian": "挪威語",
        "Nyanja (Chichewa)": "奇切瓦語",
        "Odia (Oriya)": "奧裡雅語",
        "Pashto": "普什圖語",
        "Persian": "波斯語",
        "Polish": "波蘭語",
        "Portuguese (Portugal, Brazil)": "葡萄牙、巴西語",
        "Punjabi": "旁遮普語",
        "Romanian": "羅馬尼亞語",
        "Russian": "俄語",
        "Samoan": "薩摩亞語",
        "Scots Gaelic": "蘇格蘭蓋爾語",
        "Serbian": "塞爾維亞語",
        "Sesotho": "塞索托語",
        "Shona": "紹納語",
        "Sindhi": "信德語",
        "Sinhala (Sinhalese)": "僧伽羅語",
        "Slovak": "斯洛伐克語",
        "Slovenian": "斯洛維尼亞語",
        "Somali": "索馬里",
        "Spanish": "西班牙語",
        "Sundanese": "巽他語",
        "Swahili": "斯瓦希裡語",
        "Swedish": "瑞典語",
        "Tagalog (Filipino)": "菲律賓語",
        "Tajik": "塔吉克語",
        "Tamil": "泰米爾語",
        "Tatar": "韃靼",
        "Telugu": "泰盧固語",
        "Thai": "泰語",
        "Turkish": "土耳其語",
        "Turkmen": "土庫曼語",
        "Ukrainian": "烏克蘭語",
        "Urdu": "烏爾都語",
        "Uyghur": "維吾爾語",
        "Uzbek": "烏茲別克語",
        "Vietnamese": "越南語",
        "Welsh": "威爾士語",
        "Xhosa": "科薩語",
        "Yiddish": "意第緒語",
        "Yoruba": "約魯巴語",
        "Zulu": "祖魯語"
    },
    "Chat Commands": {
        "Chat Commands": "聊天命令",
		"Filter": "篩選",
		"Commands": "命令",
	    "Toggle": "切換",
	    "Responses": "回復",
	    "Prefixes": "首碼",
	    "Include Me": "包括我",
	    "Include Friends": "包括朋友",
	    "Include Other Players": "包括其他玩家",
	    "Bounty": "賞金",
	    "Clone": "克隆",
	    "Cops": "員警",
	    "Explode": "爆炸",
	    "Give": "給予",
	    "Help": "幫助",
	    "Kick": "踢",
	    "Off The Radar": "關閉雷達",
	    "Spawn": "生成",
	    "Vehicle": "載具"
	},
	"Chat Filter": {
	    "Chat Filter": "聊天過濾",
		"Rate Limuter": "速率限制器",
		"Repeated Messages": "重複消息",
		"Block Repeated Messages": "阻止重複消息",
		"Duplicate Message Sensitivity": "重複消息敏感度"
	},
	"Chat Spammer": {
	    "Chat Spammer": "刷屏",
		"Lists": "列表",
		"Enable": "啟用",
		"Delay": "延遲",
		"Message": "發送的消息"
	},
    "Online Player": {
        "Teleport": "傳送惡搞",
        "Griefing": "惡搞選項",
        "Helpful": "説明選項",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "ESP": "透視該玩家",
        "Vehicle": "載具選項",
        "Drop": "給予錢袋/經驗",
        "Spectate": "觀看該玩家",
        "Trigger Chat Command": "幫該玩家輸入聊天命令",
        "Show Profile": "查看玩家個人資料",
        "Send Friend Request": "發送好友請求",
        "Desync Kick": "同步踢出",
        "Sned Friend Request": "發送好友請求",
        "Deync Kick": "同步踢出",
        "Copy Rockstar ID": "複製R*ID",
        "Mark As Modder": "標記該玩家為Modder(開掛者)",
        "Unmark As Modder": "取消該玩家的Modder標記(開掛者)",
        "Kick": "踢出戰局",
        "Developer": "程式設置",
        "Script Host Kick": "遠程房主踢出",
        "Attachments": "附加選項",
        "General": "常規選項"
    },
    "Online Gameplay": {
        "Allow Private Sell Missions": "允許非公開戰局賣貨",
        "Auto Claim Personal Vehicles": "自動索賠保險個人車輛",
        "Auto Clear Bounty": "自動清除賞金",
        "Bull Shark Testosterone": "牛鯊睾酮",
        "Claim Personal Vehicles": "索賠保險個人車輛",
        "Clear Bounty": "清除賞金",
        "Cooldowns": "戰局功能無冷卻",
        "Cops Turn Blind Eye": "賄賂員警",
        "Easy Way Out": "選擇用輕鬆的方式解脫(自殺)",
        "Instant Ballistic Equipment": "請求重型裝甲",
        "Instant Mini Tank": "啟動迷你坦克",
        "Instant Mobile Drone": "啟動無人機",
        "Instant RC Bandito": "啟動 RC 匪徒",
        "No Easy Way Out Cooldown": "自殺無冷卻",
        "No Ms. Baker Cooldown": "貝克女士任務無冷卻時間",
        "No Oppressor Mk II Cooldown": "召喚暴君MK2無冷卻",
        "No Orbital Cannon Cooldown": "天基/軌道炮無冷卻",
        "No Passive Mode Cooldown": "無被動模式冷卻",
        "No Submarine Missile Cooldown": "無核潛艇導彈冷卻時間",
        "No Various Business Cooldowns": "無任何營業業務冷卻",
        "No Vehicle Delivery Cooldown": "無載具投遞冷卻時間",
        "Off The Radar": "人間蒸發(雷達匿蹤)",
        "Online Gameplay": "線上功能服務",
        "Request Ammo Crate Drop": "請求彈藥箱補給",
        "Request Avenger Delivery": "呼叫復仇者",
        "Request BST Drop": "請求掉落牛鯊睾酮",
        "Request Boat Pickup": "請求快艇接送",
        "Request Dinghy": "請求小艇",
        "Request Kosatka": "請求核潛艇",
        "Request Last Personal Vehicle": "請求最後出現的個人車輛",
        "Request MOC Delivery": "呼叫移動作戰中心",
        "Request Maverick Heli Pickup": "請求小蠻牛直升機接送",
        "Request Merryweather Airstrike": "請求梅利威瑟空襲",
        "Request Merryweather Backup Heli": "請求梅利威瑟直升機支援",
        "Request Minigun Drop": "請求火神機槍",
        "Request Personal Vehicles": "請求個人車輛",
        "Request Supervolito Heli Pickup": "請求直升機支援(超級沃裡托)",
        "Request Terrorbyte Delivery": "呼叫恐霸",
        "Reveal Players": "顯示地圖隱藏玩家",
        "Services": "線上服務"
    },
    "Online Player - Attach Flags": {
        "Online Player - Attach Flags": "附加選項 -國旗",
        "Argentina": "阿根廷",
        "Australia": "澳大利亞",
        "Austria": "奧地利",
        "Belgium": "比利時",
        "Brazil": "巴西",
        "Canada": "加拿大",
        "China": "中國",
        "Columbia": "哥倫比亞",
        "Croatia": "克羅埃西亞",
        "Czech Republic": "捷克共和國",
        "Denmark": "丹麥",
        "England": "英格蘭",
        "European Union": "歐盟",
        "Finland": "芬蘭",
        "France": "法國",
        "German": "德國",
        "Hungary": "匈牙利",
        "Ireland": "愛爾蘭",
        "Israel": "以色列",
        "Italy": "義大利",
        "Jamaica": "牙買加",
        "Japan": "日本",
        "Liechtenstein": "列支敦士登",
        "Malta": "馬爾他島",
        "Mexico": "墨西哥",
        "Netherlands": "荷蘭",
        "New Zealand": "紐西蘭",
        "Nigeria": "奈及利亞",
        "Norway": "挪威",
        "Palestine": "巴勒斯坦",
        "Poland": "波蘭",
        "Portugal": "葡萄牙",
        "Puerto Rico": "波多黎各",
        "Russia": "俄羅斯",
        "Scotland": "蘇格蘭",
        "Slovakia": "斯洛伐克",
        "Slovenia": "斯洛維尼亞",
        "South Africa": "南非",
        "South Korea": "韓國",
        "Spain": "西班牙",
        "Sweden": "瑞典",
        "Switzerland": "瑞士",
        "Turkey": "土耳其",
        "United Kingdom": "英國",
        "United States": "美國",
        "Wales": "威爾士"
    },
    "Online Player - Attach Objects": {
        "Manual Input": "手動輸入物體名稱",
        "Objects": "物體清單",
        "Online Player - Attach Objects": "附加選項 -物體",
        "Search": "搜索物體",
        "Use Collision": "使用實體"
    },
    "Online Player - Attach Presets": {
        "Bomb Dick": "導彈大屌",
        "Computer Head": "電腦面具",
        "Cone Man": "全身路障",
        "Egg Man": "全身大蛋",
        "OG Mudbone": "日天模型",
        "Online Player - Attach Presets": "附加選項 -身上",
        "Snowman": "雪人模型",
        "Yoga Balls": "瑜伽球模型"
    },
    "Online Player - Attach Self": {
        "Attach": "開始附加",
        "Detach": "結束附加",
        "Direction": "附加方向",
        "Distance": "附加距離",
        "Online Player - Attach Self": "把自己附加到他身上",
        "Piggy Back": "讓他背著你"
    },
    "Online Player - Attachments": {
        "Detach All": "分離全部模型",
        "Flags": "國旗",
        "Objects": "物體",
        "Online Player - Attachments": "惡搞選項 -附加模型",
        "Presets": "身上",
        "Self": "把自己附加到他身上"
    },
    "Online Player - Cage": {
        "Delete All": "刪除所有籠子",
        "Small": "小方籠",
        "Tall": "小長方籠",
        "Feeder": "圈養籠",
        "Stunt Tube": "特技鐵管",
        "Cablecar": "纜車",
        "Online Player - Cage": "把該玩家關在籠子裡"
    },
    "Online Player - ESP": {
        "Boxes": "顯示方框",
        "Info": "顯示資訊",
        "Lines": "透視線",
        "Markers": "透視標記",
        "Online Player - ESP": "透視該玩家"
    },
    "Online Player - Griefing": {
        "Attachments": "附加模型",
        "Cage": "關在籠子裡",
        "Freeze": "凍結該玩家",
        "Spray with Fire": "噴火柱",
        "Spray With Water": "噴水柱",
        "Explode": "爆炸",
        "Airstrike": "戰鬥機空襲",
        "Shake Camera": "搖晃螢幕",
        "Blame": "陷害該玩家",
        "Clone": "克隆該玩家",
        "Hostile Clone": "克隆敵人",
        "CEO Kick": "踢出CEO",
        "Crash": "崩潰遊戲",
        "CEO Ban": "禁用CEO",
        "Infinite Loading Screen": "無限載入中螢幕",
        "Infinite Black Screen": "無限黑屏",
        "Transaction Error Screen": "交易錯誤螢幕",
        "Force To Job": "強制跳轉到任務",
        "Force To Cayo Perico": "強制跳轉到卡約佩里科島搶劫任務",
        "Remove All Weapons": "移除所有武器",
        "Online Player - Griefing": "戰局內玩家 -惡搞選項"
    },
    "Online Player - Helpful": {
        "Money Drop": "給予2.5k錢袋",
        "Give All Weapons": "給予所有武器",
        "Rain Weapons": "掉落武器雨",
        "Online Player - Helpful": "戰局玩家 -説明選項"
    },
    "Online Player - Money Drop": {
        "Enable": "開啟",
        "Amount": "金額",
        "Delay": "延遲",
        "Online Player - Money Drop": "戰局玩家 -給予錢袋"
    },
    "Online Player - Teleport": {
        "Teleport To Player": "傳送到該玩家",
        "Teleport Into Player's Vehicle": "傳送進入該玩家的載具裡",
        "Teleport Player's Vehicle To Me": "傳送該玩家到自己(要求:在車裡)",
        "Teleport To Apartments": "傳送該玩家到公寓",
        "Online Player - Teleport": "傳送惡搞"
    },
    "Online Player - Teleport To Apartments": {
        "Online Player - Teleport To Apartments": "戰局玩家 -傳送到公寓"
    },
    "Online Player - Vehicle": {
        "Spawner": "生成載具",
        "Kick": "踢出載具",
        "Repair": "修理載具",
        "Upgrade": "最大化升級載具",
        "Kill Engine": "關閉引擎",
        "God Mode": "載具無敵",
        "Invisible": "載具隱身",
        "Reduce Grip": "減小輪胎抓地力",
        "Online Player - Vehicle": "戰局玩家 -載具選項"
    },
    "Online Player - Vehicle Spawner": {
        "Settings": "生成載具設置",
        "Upgrade Vehicle": "最大化升級載具",
        "Fade In": "載具漸現(生成時)",
        "Allow Saving": "允許保存到車庫",
        "Input Model Name": "手動輸入載具名稱",
        "Online Player - Vehicle Spawner": "戰局玩家 -生成載具"
    },
    "Online Player Infobox": {
        "Armor": "護甲值",
        "Bank": "銀行餘額",
        "Cellular": "資料網路",
        "City": "城市",
        "Country": "國家",
        "Deaths": "死亡次數",
        "Distance": "距離",
        "Health": "生命值",
        "Host Token": "房主權杖",
        "ISP": "網路提供商",
        "K/D": "KD比",
        "Kills": "人頭數",
        "Latency": "延遲",
        "No": "不",
        "Local IP": "本地IP",
        "Modder": "開掛者",
        "Online Player Infobox": "線上玩家資訊欄",
        "Org": "網路提供組織",
        "Port": "埠",
        "Position": "座標位置",
        "Public IP": "公用IP",
        "RID": "R*ID",
        "Rank": "等級",
        "Region": "地區",
        "Relay IP": "中繼IP",
        "Street": "街道",
        "Timezone": "時區",
        "Total": "總計餘額",
        "VPN": "VPN連接",
        "Vehicle": "駕駛的載具",
        "Wallet": "錢包餘額",
        "Wanted Level": "通緝等級",
        "Zone": "所在區域"
    },
    "Paint": {
        "Paint": "車漆",
        "Primary": "主色調",
        "Secondary": "副色調",
        "Pearlescent": "珠光"
    },
    "Plate": {
        "Blue On White 1": "白底黑字 1",
        "Blue On White 2": "白底黑字 2",
        "Blue On White 3": "白底黑字 3",
        "Yellow On Blue": "藍底黃字",
        "Yellow On Black": "黑底黃字",
        "North Yankton": "北楊克頓老舊車牌",
        "License Plate Text": "自訂車牌文字",
        "Plate": "車牌"
    },
    "Player": {
        "Alpha": "自身透明度",
        "Animations": "動畫動作",
        "Clean Ped": "清潔自身",
        "God Mode": "無敵",
        "Height": "身高",
        "Invisible": "隱身",
        "Model Changer": "模型修改",
        "Never Wanted": "永不通緝",
        "No Ragdoll": "不會摔倒",
        "Noclip": "穿牆模式",
        "Player": "自身選項",
        "Refill Armor": "恢復護甲防彈衣",
        "Refill Health": "恢復血量",
        "Scenarios": "路邊動作",
		"Movement Styles": "行走風格",
		"Particles": "粒子效果",
        "Regeneration": "生命與護甲回復",
        "Shrink Ped": "把自己變小",
		"Proofs": "部分無敵",
		"No Collision": "無碰撞",
		"Infinite Stamina": "無限耐力",
		"Suicide": "自殺",
		"Ragdoll": "倒地",
		"Burn Mode": "燃燒身體(需非無敵)",
		"Walk Through Walls": "半無碰撞",
		"Everyone Ignores Player": "NPC無視玩家",
		"Auto Clean": "自動清潔",
        "Super Jump": "跳高高",
        "Super Run": "跑快快",
        "Wanted Level": "通緝等級",
        "Wardrobe": "衣櫃"
    },
	"Movement Styles": {
	    "Reset": "重置",
	    "Slightly Drunk": "醉",
	    "Drunk": "神志不清",
	    "Very Drunk": "很醉",
	    "Gangster": "拽",
	    "Hipster": "匆忙",
	    "Hobo": "困",
	    "Tazered": "爛醉如泥",
	    "Cane": "萊斯特",
	    "Injured": "萊斯特2",
	    "Crouched": "潛伏",
	    "Flee": "社會哥",
	    "Heavy": "胖子",
	    "Fire": "肌肉男",
	    "Alien": "外星人",
	    "Slouched": "傻子",
		"Movement Styles": "行走風格",
	    "Mop": "四處張望"
	},
	"Particles": {
	    "Enable": "啟用",
		"Scale": "大小",
		"Particle": "粒子效果",
		"Particles": "粒子效果",
		"Head": "頭",
		"Left Hand": "左手",
		"Right Hand": "右手",
		"Left Foot": "左腳",
		"Right Foot": "右腳"
	},
	"Regeneration": {
	    "Health": "生命",
		"Armor": "護甲",
		"Regeneration": "生命與護甲回復"
	},
	"Health Regeneration": {
	    "Enable": "啟用",
		"Amount": "數量",
		"In Cover": "掩護回復",
		"Health Regeneration": "生命回復",
		"Delay": "延遲"
	},
	"Armor Regeneration": {
		"Enable": "啟用",
		"Amount": "數量",
		"In Cover": "掩護回復",
		"Armor Regeneration": "護甲回復",
		"Delay": "延遲"    
	},
	"Proofs": {
	    "Bulletproof": "防彈",
		"Fireproof": "防火",
		"Explosion Proof": "防炸",
		"Collision Proof": "防撞",
		"Melee Proof": "防近戰",
		"Steam Proof": "防蒸汽",
		"Proofs": "部分無敵"
	},
    "Player Database": {
        "Actions": "玩家操作",
        "Create Category": "創建一個玩家資料庫",
        "Player Database": "玩家資料庫"
    },
    "Player Database - Add Friends": {
        "Add All": "添加所有好友",
        "Player Database - Add Friends": "玩家資料庫 -添加好友"
    },
    "Player Database - Add Players": {
        "Add All": "添加所有玩家",
        "Player Database - Add Players": "玩家資料庫 -添加戰局內玩家"
    },
    "Player Database - Recent Players": {
        "Add All": "添加所有最近碰到的玩家",
        "Player Database - Recent Players": "玩家資料庫 -添加最近碰到的玩家",
        "Recent Players Limit": "設置最近玩家數量限制"
    },
    "Player Database - Selected Category": {
        "Actions": "操作",
        "Add By Name": "按遊戲名添加",
        "Add By RID": "按R*ID添加",
        "Add Friends": "添加好友",
        "Add Manually": "手動添加",
        "Add Players": "添加戰局內玩家",
        "Delete Category": "刪除當前資料庫(輸入yes)",
        "Player Database - Selected Category": "玩家資料庫 -設置當前資料庫",
        "Recent Players": "添加最近碰到的玩家",
        "Track": "線上狀態"
    },
    "Player Database - Selected Entry": {
        "Change Category": "更換到其他資料庫",
        "Copy Rockstar ID": "複製R*ID",
        "Join Game": "加入他的戰局",
        "Modder": "標記他為開掛者",
        "Name": "遊戲名稱",
        "Player Database - Selected Entry": "玩家資料庫 -單獨操作該玩家",
        "Properties": "檢測到他時輔助操作",
        "Reason": "放入資料庫原因",
        "Remove": "從資料庫移除該玩家",
        "Send Friend Request": "發送好友請求",
        "Show Profile": "顯示玩家個人資料",
        "Tag": "標籤"
    },
    "Player Database - Selected Entry Flags": {
        "Bail": "踢回故事模式",
        "Block Entities": "阻止實體",
        "Block Join": "阻止他加入",
        "Crash": "崩潰",
        "Explode": "爆炸",
        "Freeze": "凍結",
        "Join Actions": "當他加入戰局時",
        "Kick": "踢出戰局",
        "Notify": "通知你",
        "Player Database - Selected Entry Flags": "玩家資料庫 -檢測到該玩家時操作"
    },
    "Protection": {
        "Entities": "實體保護",
        "Miscellaneous": "其他保護",
        "Network Events": "常規保護",
        "Protection": "線上保護",
        "Script Events": "遠程保護"
    },
    "Protection - Explosion": {
        "Allow From Friends": "允許好友的爆炸",
        "Enable": "啟用保護",
        "Protection - Explosion": "爆炸保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protection - Fire": {
        "Allow From Friends": "允許好友的火焰",
        "Enable": "啟用保護",
        "Protection - Fire": "火焰保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protection - Freeze": {
        "Allow From Friends": "允許好友的凍結",
        "Enable": "啟用保護",
        "Protection - Freeze": "凍結保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protection - Give Weapons": {
        "Allow From Friends": "允許好友的粒子效果",
        "Enable": "啟用保護",
        "Protection - Give Weapons": "給予武器保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protection - PTFX": {
        "Allow From Friends": "允許好友的粒子效果",
        "Enable": "啟用好友",
        "Protection - PTFX": "粒子效果保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protection - Ragdoll": {
        "Allow From Friends": "允許好友讓你摔倒",
        "Enable": "啟用保護",
        "Protection - Ragdoll": "摔倒保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protection - Request Control": {
        "Allow From Friends": "允許好友的控制請求",
        "Enable": "啟用保護",
        "Protection - Request Control": "控制請求保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protection - Sounds": {
        "Allow From Friends": "允許好友的聲音",
        "Enable": "啟用保護",
        "Protection - Sounds": "聲音保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protection - Take Weapons": {
        "Allow From Friends": "允許好友刪除你的武器",
        "Enable": "啟用保護",
        "Protection - Take Weapons": "刪除武器保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protection - Wanted Level": {
        "Allow From Friends": "允許好友給你通緝等級",
        "Enable": "啟用保護",
        "Protection - Wanted Level": "通緝等級保護",
        "Show Notification": "彈窗通知"
    },
    "Protections - Entities": {
        "Allow Model Changes From Friends": "允許來自好友的模型修改",
        "Attachments": "附加保護",
        "Block Entities By Type": "遮罩實體類型",
        "Block Objects": "遮罩物體",
        "Cargo Planes": "貨運機崩潰保護",
        "Clone Sync Crash": "克隆同步崩潰保護",
        "Crash Entities": "實體崩潰保護",
        "Entity Sync Crash": "實體同步崩潰保護",
        "Model Changes": "模型修改保護",
        "Money Pickups": "錢袋保護",
        "Objects": "物體",
        "Peds": "NPC",
        "Pickups": "可拾取的物品(無法送貨任務等)",
        "Protections - Entities": "實體保護",
        "Redirect Attachments": "反彈惡搞附加",
        "Resync Crash": "同步崩潰保護",
        "Trap Objects": "籠子保護",
        "Vehicles": "載具保護"
    },
    "Protections - Miscellaneous": {
        "Crew Kicks": "幫派踢出保護",
        "Protections - Miscellaneous": "其他保護",
        "RID Joiners": "R*ID追戰局保護",
        "Remove Bounties": "移除賞金保護",
        "Script Host Kicks": "遠程房主踢保護",
        "Set Wanted Level": "設置通緝等級保護",
        "Blaming": "陷害保護(無法射擊其他人)",
        "Show Vote Kicks": "顯示投票踢結果"
    },
    "Protections - Network Events": {
        "Crash": "常規崩潰保護",
        "Explosion": "爆炸保護",
        "Fire": "火焰保護",
        "Freeze": "凍結保護",
        "Give Weapons": "給予武器保護",
        "PTFX": "粒子效果保護",
        "Protections - Network Events": "常規保護",
        "Ragdoll": "摔倒保護",
        "Request Control": "請求控制保護",
        "Sounds": "聲音保護",
        "Take Weapons": "移除武器保護"
    },
    "Protections - Script Events": {
        "Apartment Invite": "邀請到公寓保護",
        "Bribe Authorities": "賄賂員警保護",
        "CEO Ban": "禁用CEO保護",
        "CEO Kick": "踢出CEO保護",
        "Camera Reset": "重置視角保護",
        "Casino Cutscene": "賭場劇情動畫保護",
        "Clear Wanted Level": "清除通緝等級保護",
        "Disable Vehicle": "禁用載具保護",
        "Force To Cayo Perico": "強制跳轉到卡約佩里科島搶劫任務保護",
        "Force To Job": "強制跳轉到任務保護",
        "Insurance Notification Spam": "保險通知垃圾資訊保護",
        "Invite Notification Spam": "邀請通知垃圾資訊保護",
        "Kick": "踢出保護",
        "Off The Radar": "人間蒸發/雷達匿蹤保護",
        "Protections - Script Events": "遠程保護",
        "Session Notification Spam": "戰局通知垃圾資訊保護",
        "Sound Spam": "聲音騷擾保護",
        "Vehicle Kick": "踢出載具保護"
    },
    "RGB": {
        "RGB": "RGB"
    },
    "RID Spoofing": {
        "Enable": "啟用虛假R*ID",
        "Extra Spoofing": "強制啟用(可能導致無法加入戰局)",
        "RID": "輸入虛假R*ID",
        "RID Spoofing": "虛假R*ID"
    },
    "Rank": {
        "Current Rank": "當前等級",
        "Rank": "線上刷級",
        "Set Crew Rank": "設置幫派等級",
        "Set Rank": "設置人物等級"
    },
    "Recovery": {
        "Miscellaneous": "其他代練選項",
        "Money": "刷錢",
        "Rank": "刷等級",
        "Recovery": "代練選項",
        "Stat Editor": "自訂統計資料",
        "Tunables": "可調用的解鎖(節日)",
        "Unlocks": "線上解鎖"
    },
    "Stat Editor": {
        "Character Stat": "自動定義玩家角色名稱(MP0 MP1)",
        "Stat Name": "統計名稱",
        "Stat Type": "統計類型",
        "Value": "類型資料",
        "Get Stat": "獲取統計資料",
        "Stat Editor": "自訂統計資料",
        "Set To Current Date": "設置為當前日期",
        "Year": "年",
        "Month": "月",
        "Day": "日",
        "Hour": "時",
        "Minute": "分",
        "Second": "秒",
        "Millisecond": "毫秒",
        "Set Stat": "開始編輯統計"
    },
    "Saved Outfits": {
        "Save Current Outfit": "保存當前衣服套裝",
        "File List": "衣服文件列表",
        "Saved Outfits": "保存衣服"
    },
    "Saved Vehicles": {
        "Saved Vehicles": "Saved Vehicles"
    },
    "Scenarios": {
        "AA Coffee": "拿著咖啡",
        "AA Smoke": "抽煙",
        "ATM": "自動取款機取錢",
        "Armchair": "手靠著膝蓋坐著",
        "BBQ": "野外燒烤",
        "Bar": "酒吧櫃檯坐著",
        "Bench": "坐在長凳上",
        "Bench Drink": "坐在長凳上喝飲料",
        "Bench Drink Beer": "坐在長凳上喝啤酒",
        "Bench Drink Facility": "坐在設施長凳上喝飲料",
        "Bench Facility": "坐在設施長凳上",
        "Bench Food": "坐在長凳上吃東西",
        "Bench Food Facility": "坐在設施長凳上吃東西",
        "Binoculars": "望遠鏡觀察",
        "Bird In Tree": "站在樹上(鳥)",
        "Bird Telegraph Pole": "站在電線杆上(鳥)",
        "Boar Grazing": "吃草(野豬)",
        "Bum Bin": "乞丐翻垃圾箱",
        "Bum Freeway": "乞丐舉牌",
        "Bum Shopping Cart": "乞丐趴在購物車上",
        "Bum Slumped": "乞丐睡覺",
        "Bum Standing": "乞丐站姿",
        "Bum Wash": "乞丐洗澡",
        "Bus Stop Wait": "坐著等公車",
        "Car Park Attendant": "停車場指揮員",
        "Cat Sleeping Ground": "睡地上(貓)",
        "Cat Sleeping Ledge": "趴著休息(貓)",
        "Chair": "坐在椅子上",
        "Chair Drink": "坐在椅子上喝飲料",
        "Chair Drink Beer": "坐在椅子上喝啤酒",
        "Chair Food": "坐在椅子上持東西",
        "Chair Mp Player": "小啞巴坐在椅子上",
        "Chair Upright": "抬頭坐在椅子上",
        "Cheering": "歡呼鼓掌",
        "Chickenhawk Feeding": "老鷹進食(鳥)",
        "Chickenhawk Standing": "老鷹站立(鳥)",
        "Clipboard": "檢查寫字板",
        "Clipboard Facility": "設施內檢查寫字板",
        "Computer": "敲鍵盤",
        "Computer Low": "敲鍵盤發呆",
        "Constant Drill": "鑽地機",
        "Cop Idles": "員警無聊揣兜",
        "Cormorant Standing": "魚鷹站立(鳥)",
        "Cow Grazing": "吃草(牛)",
        "Cower": "害怕膽小慫",
        "Coyote Howl": "狼嚎(狼)",
        "Coyote Rest": "趴著休息(狼)",
        "Coyote Wander": "閒逛徘徊(狼)",
        "Cross Road Wait": "等紅燈",
        "Crow Feeding": "烏鴉進食(鳥)",
        "Crow Standing": "烏鴉站立(鳥)",
        "Deckchair": "躺在椅子上",
        "Deckchair Drink": "躺在椅子上喝飲料",
        "Deer Grazing": "鹿吃草(鹿)",
        "Dog Barking Retriever": "獵犬狂吠(狗)",
        "Dog Barking Rottweiler": "小查狂吠(狗)",
        "Dog Barking Shepherd": "牧羊犬狂吠(狗)",
        "Dog Barking Small": "小型犬狂吠(狗)",
        "Dog Sitting Retriever": "獵犬坐下(狗)",
        "Dog Sitting Rottweiler": "小查坐下(狗)",
        "Dog Sitting Shepherd": "牧羊犬坐下(狗)",
        "Dog Sitting Small": "小型犬坐下(狗)",
        "Drinking": "喝飲料",
        "Drinking Facility": "喝熱飲料",
        "Drug Dealer": "吸大麻",
        "Drug Dealer Hard": "吸完大麻",
        "Ear To Text": "耳聽詞",
        "Ear To Text Fat": "耳聽詞(胖子)",
        "Fish Idle": "魚兒發呆(魚)",
        "Gardener Leaf Blower": "園丁吹葉工作",
        "Gardener Plant": "園丁種植工作",
        "Golf Player": "玩高爾夫",
        "Guard Patrol": "安保巡察",
        "Guard Stand": "安保站崗",
        "Guard Stand Army": "軍方安保站崗",
        "Guard Stand Clubhouse": "俱樂部安保站崗",
        "Guard Stand Facility": "設施安保站崗",
        "Gull Feeding": "海鷗進食(鳥)",
        "Gull Standing": "海鷗站立(鳥)",
        "Hammering": "小錘敲牆",
        "Hang Out Street": "大街上遊手好閒",
        "Hang Out Street Clubhouse": "在會所俱樂部裡無聊",
        "Hen Pecking": "母雞琢食(鳥)",
        "Hen Standing": "母雞站立(鳥)",
        "Hiker Standing": "登山旅行",
        "Human Statue": "模仿雕像",
        "Janitor": "門衛",
        "Jog Standing": "原地慢跑",
        "Leaning": "靠著牆",
        "Maid Clean": "女僕擦玻璃",
        "Medic Kneel": "醫生跪地檢查",
        "Medic Tend To Dead": "醫生判定死亡",
        "Medic Time Of Death": "醫生記錄死亡時間",
        "Mobile Film Shocking": "手機錄影",
        "Mountain Lion Rest": "獅子休息(獅)",
        "Mountain Lion Wander": "獅子閒逛(獅)",
        "Movie Bulb": "電影曝光",
        "Movie Studio Light": "電影室內高光",
        "Muscle Bench Press": "躺舉杠鈴",
        "Muscle Bench Press Prison": "囚犯躺舉杠鈴",
        "Muscle Chin Ups": "引體向上",
        "Muscle Chin Ups Army": "軍人引體向上",
        "Muscle Chin Ups Prison": "囚犯引體向上",
        "Muscle Flex": "展示肌肉",
        "Muscle Free Weights": "舉杠鈴",
        "Musician": "演奏樂器",
        "Paparazzi": "狗仔隊偷拍",
        "Park Car": "停車",
        "Parking Meter": "停車計費",
        "Partying": "派對喝酒",
        "Picnic": "戶外野餐坐在地毯上",
        "Pig Grazing": "豬進食(豬)",
        "Pigeon Feeding": "鴿子進食(鳥)",
        "Pigeon Standing": "鴿子站立(鳥)",
        "Police Crowd Control": "員警安撫人群",
        "Police Investigate": "員警調查案件",
        "Prostitute High Class": "妓女站街抽煙",
        "Prostitute Low Class": "妓女站街勾引",
        "Push Ups": "做俯臥撐",
        "Rabbit Eating": "兔子進食(兔)",
        "Rats Eating": "老鼠進食(鼠)",
        "World Ped Scenarios": "周圍的人路邊動作",
        "Seat Ledge": "坐在水泥墩上",
        "Seat Ledge Eating": "坐在水泥墩上吃東西",
        "Seat Steps": "坐在樓梯臺階上",
        "Seat Wall": "坐在牆上",
        "Seat Wall Eating": "坐在牆上吃東西",
        "Seat Wall Tablet": "坐在牆上玩平板",
        "Security Shine Torch": "安全員持手電筒檢查",
        "Sewing": "裁縫",
        "Shark Swim": "鯊魚游泳",
        "Sit Ups": "仰臥起坐",
        "Smoking": "正常抽煙",
        "Smoking Clubhouse": "會所俱樂部裡抽煙",
        "Smoking Pot": "抽大麻",
        "Smoking Pot Clubhouse": "會所裡抽大麻",
        "Stand Cower": "站著擔驚受怕",
        "Stand Fire": "站著烤火取暖",
        "Stand Fishing": "站著釣魚",
        "Stand Impatient": "站著有點不耐煩",
        "Stand Impatient Clubhouse": "在會所俱樂部裡站著不耐煩",
        "Stand Impatient Facility": "在設施裡站著不耐煩",
        "Stand Impatient Upright": "挺胸站著不耐煩",
        "Stand Impatient Upright Facility": "在設施裡挺胸站著不耐煩",
        "Stand Mobile": "站著玩手機",
        "Stand Mobile Briefcase": "拿著公事包玩手機",
        "Stand Mobile Clubhouse": "在會所俱樂部裡玩手機",
        "Stand Mobile Facility": "在設施玩手機",
        "Stand Mobile Upright": "站直了玩手機",
        "Stand Mobile Upright Clubhouse": "在會所俱樂部站直了玩手機",
        "Stop": "停止動作",
        "Stop Immediately": "立即停止動作(無後搖)",
        "Strip Watch": "坐著觀看表演",
        "Strip Watch Stand": "站著觀看表演",
        "Stupor": "倒在地上喝醉了",
        "Stupor Clubhouse": "在會所裡倒在地上喝醉了",
        "Sunbathe": "趴著曬太陽",
        "Sunbathe Back": "躺著曬太陽",
        "Sunlounger": "平躺在椅子上",
        "Superhero": "超人動作",
        "Swimming": "游泳",
        "Tennis Player": "測試網球拍",
        "Tourist Map": "遊客拿著地圖",
        "Tourist Mobile": "遊客拍照發朋友圈",
        "Vehicle Mechanic": "汽修工修車",
        "Welding": "電焊工",
        "Window Shop Browse": "觀看商店展櫃",
        "Scenarios": "路邊動作",
        "Yoga": "做瑜伽"
    },
    "Script": {
        "Script": "Script"
    },
    "Session": {
        "Admin Detection": "檢測戰局是否有 R*員工",
        "Auto Force Host On Startup": "啟動時強制自動得到房主",
        "Auto Take Script Host": "自動得到房主(遠端房主/副)",
        "Block Join Requests": "遮罩加入請求",
        "Open Extra Slot": "預留戰局觀看位",
        "Session": "戰局選項",
        "Matchmaking Region": "國區選擇",
        "Show Joining Players": "顯示正在加入戰局的玩家",
        "Show Leaving Players": "顯示正在退出戰局的玩家",
        "Show Script Host Migrations": "遠程房主轉移提示",
        "Show Session Host Migrations": "戰局房主轉移提示",
        "Take Script Host": "得到房主(遠端房主/副)"
    },
    "Set Wheel Type": {
        "Set Wheel Type": "設置車輪類型"
    },
    "Settings": {
        "Hotkey Notifications": "使用快速鍵時通知",
        "Hotkey Repeats": "長按快速鍵 快速操作",
        "Hotkeys": "快速鍵管理",
        "Open Key": "打開輔助的按鍵",
        "Settings": "菜單設置",
        "Theming": "主題設置",
		"Player Info Settings": "玩家資訊設置",
		"Discord Rich Presence": "Discord狀態",
        "Translations": "語言選擇",
        "X Position": "菜單橫向位置",
        "Y Position": "菜單縱向位置"
    },
    "Special Clothing": {
        "After Hours Nightclub Shirts": "夜總會T恤",
        "Arena Wars Shirts": "競技場T恤",
        "Brand Shirts": "品牌T恤",
        "Casino Heist Arcade Shirts": "賭場豪劫T恤",
        "Diamond Casino Shirts": "名鑽賭場T恤",
        "Halloween Movie Shirts": "萬聖節電影T恤",
        "High Flyer Parachute Bag": "翱翔者降落傘包",
        "Knock Off Shirts": "仿製品T恤",
        "Los Santos Summer Special Arcade Shirts": "洛聖都夏日特輯上衣",
        "Manufacturer Logo Clothing": "製造商標誌服裝",
        "Miscellaneous Special Shirts": "其他特殊T恤",
        "Please Stop Me Hockey Mask": "請阻止我面具",
        "Radio Station Shirts": "電臺T恤",
        "Special Caps & Hats": "特殊帽子",
        "Special Clothing": "特殊服裝",
        "Special Hoodies": "特殊連帽外衣",
        "Special Suits": "特殊套裝"
    },
    "Spoofing": {
        "IP": "虛假IP",
        "Name": "虛假名稱",
        "RID": "虛假R*ID",
        "Spoofing": "虛假資訊修改"
    },
    "Teleport": {
        "High Up": "高處",
        "Interiors": "室內",
        "Landmarks": "標誌性建築",
        "Safehouses": "故事模式主角的家",
        "Teleport": "傳送選項",
        "Teleport To Objective": "傳送到任務點",
        "Teleport To Waypoint": "傳送到標記點",
        "Underwater": "水下遺跡"
    },
    "Teleport - High Up": {
        "Airplane Graveyard Airplane Tail ": "飛機報廢地 報廢飛機尾翼處 ",
        "Bridge Pole": "米利安特納 高架橋頂部",
        "Building Crane Top": "龍門吊頂部(殘缺信件+1)",
        "FIB Building Roof": "FIB大樓樓頂",
        "Galileo Observatory Roof": "伽利略天文臺屋頂",
        "IAA Building Roof": "IAA大樓屋頂",
        "Maze Bank Arena Roof": "競技場屋頂",
        "Maze Bank Roof": "花園銀行屋頂",
        "Palmer-Taylor Power Station Chimney": "發電站煙囪口",
        "Rebel Radio": "叛逆電臺",
        "Sandy Shores Building Site Crane": "建築工地起重機頂部",
        "Satellite Dish Antenna": "衛星大鍋蓋天線",
        "Stab City": "背刺城",
        "Teleport - High Up": "傳送選項 -高處",
        "Windmill Top": "大風車頂部"
    },
    "Teleport - Interiors": {
        "10 Car Garage Back Room": "線上車庫的後屋",
        "10 Car Garage Bay": "線上大車庫",
        "Ammu-Nation Gun Range": "靶場內",
        "Ammu-Nation Office": "靶場外",
        "Blaine County Savings Bank": "佩立托銀行",
        "Comedy Club": "喜劇俱樂部",
        "Eclipse Apartment 31": "日蝕大廈31",
        "Eclipse Apartment 40": "日蝕大廈40",
        "Eclipse Apartment 5": "日蝕大廈5",
        "Eclipse Apartment 9": "日蝕大廈9",
        "FIB Building Burnt": "被燒毀的FIB總部",
        "FIB Building Floor 47": "FIB總部47樓",
        "FIB Building Floor 49": "FIB總部49樓",
        "FIB Building Top Floor": "FIB總部頂層辦公室",
        "Humane Labs Lower Level": "人道實驗室地下",
        "Humane Labs Upper Level": "人道實驗室廣場",
        "IAA Office": "IAA辦公室",
        "Janitor's Apartment": "門衛公寓",
        "Lester's House": "萊斯特的房子",
        "Pacific Standard Bank Vault": "太平洋標準銀行",
        "Strip Club DJ Booth": "脫衣舞俱樂部",
        "Teleport - Interiors": "傳送選項 -室內",
        "Torture Warehouse": "施刑倉庫"
    },
    "Teleport - Landmarks": {
        "Airport Entrance": "機場入口",
        "Airport Field": "機場停機跑道",
        "Altruist Cult Camp": "邪教",
        "Calafia Train Bridge": "火車軌道橋",
        "Cargo Ship": "貨船",
        "Chumash": "丘馬什",
        "Chumash Historic Family Pier": "丘馬什歷史家庭碼頭",
        "Del Perro Pier": "佩羅海灘碼頭",
        "Devin Weston's House": "德溫的豪宅",
        "El Burro Heights": "布羅高地",
        "Elysian Island": "天堂島",
        "Far North San Andreas": "北聖安地列斯",
        "Ferris Wheel": "摩天輪 過山車",
        "Fort Zancudo": "桑庫多堡壘(軍事基地)",
        "Fort Zancudo ATC Entrance": "軍事基地訓練中心",
        "Fort Zancudo ATC Top Floor": "軍事基地瞭望塔",
        "God's Thumb": "沙灘一角",
        "Hippy Camp": "嬉皮士營地",
        "Jetsam": "運貨港口",
        "Jolene Cranley-Evans Ghost": "女鬼",
        "Kortz Center": "博物館",
        "Main LS Customs": "洛聖都改車王",
        "Marlowe Vineyards": "葡萄園",
        "McKenzie Airfield": "麥肯錫機場",
        "Merryweather Dock": "梅利威瑟碼頭",
        "Mineshaft": "礦洞",
        "Mt. Chiliad": "C山最高點",
        "Mt. Chiliad Summit": "C山最高點",
        "NOOSE Headquarters": "特警總部",
        "Pacific Standard Bank": "太平洋標準銀行",
        "Paleto Bay Pier": "古灣碼頭",
        "Playboy Mansion": "花花公子豪宅",
        "Police Station": "警察局",
        "Quarry": "採石場",
        "Sandy Shores Airfield": "沙漠機場",
        "Satellite Dishes": "大鍋蓋衛星",
        "Sisyphus Theater Stage": "西西弗斯劇院舞臺",
        "Trevor's Meth Lab": "毒品實驗室",
        "Weed Farm": "大麻農場",
        "Wind Farm": "風力發電場",
        "Teleport - Landmarks": "傳送選項 -標誌性建築"
    },
    "Teleport - Safehouses": {
        "Franklin's Safehouse": "小富的姑媽家門外",
        "Franklin's Safehouse 2": "小富的別墅門外",
        "Franklin's Safehouse 2 Inside": "小富的別墅裡",
        "Franklin's Safehouse Inside": "小富的姑媽家裡",
        "Michael's Safehouse": "麥克的家門口",
        "Michael's Safehouse Inside": "麥克的家裡",
        "Trevor's Safehouse": "崔佛的房車家門口",
        "Trevor's Safehouse 2": "崔佛的公寓樓下",
        "Trevor's Safehouse 2 Inside": "崔佛的公寓裡",
        "Trevor's Safehouse 3": "崔佛俱樂部休息室外",
        "Trevor's Safehouse 3 Inside": "崔佛俱樂部休息室裡",
        "Trevor's Safehouse Inside": "崔佛房車裡",
        "Teleport - Safehouses": "傳送選項 -故事模式主角的家"
    },
    "Teleport - Underwater": {
        "Dead Sea Monster": "海怪殘骸",
        "Sunken Body": "沉沒的鬼船",
        "Sunken Cargo Ship": "沉沒的貨輪",
        "Sunken Plane": "沉沒的航機",
        "Teleport - Underwater": "傳送選項 -水下遺跡",
        "Underwater Hatch": "水下電飯煲",
        "Underwater UFO": "水下UFO",
        "Underwater WW2 Tank": "水下二戰坦克"
    },
    "Time": {
        "Clear Override": "回到正常的遊戲時間",
        "Hour": "小時",
        "Minute": "分鐘",
        "Second": "秒",
        "Pause Clock": "暫停時間",
        "Timelapse": "時間快速流逝",
        "Sync With System": "同步到系統時間",
        "Time Scale": "時間速度",
        "Milliseconds Per Minute": "分鐘流逝速度(單位 毫秒)",
        "Time": "遊戲時間",
        "Sync With Session": "同步到戰局時間"
    },
    "Translations": {
        "Create Template": "創建翻譯語言範本",
        "Unload Translation": "重置語言",
        "TranslationTemplate.json": "翻譯範本",
        "Translations": "語言選擇"
    },
    "Tunables": {
        "Festive Content": "耶誕節內容",
        "Halloween Content": "萬聖節內容",
        "Independence Content": "獨立日內容",
        "Special Clothing": "特殊服裝",
        "Tunables": "可調用的解鎖",
        "Valentine Content": "情人節內容"
    },
    "Unlocks": {
        "Achievements": "成就解鎖",
        "Arcade Awards": "解鎖遊戲廳獎項",
        "Arcade Trophies": "遊戲廳獎盃",
        "Arena Wars": "競技場解鎖",
        "Awards & Trophies": "獎項 & 獎盃",
        "Casino Decorations": "解鎖賭場裝飾",
        "Casino Decorations 2": "解鎖賭場裝飾2",
        "Casino Heist Awards": "賭場搶劫獎項",
        "Casino Shop": "解鎖賭場商店",
        "Casino Story": "賭場任務獎勵",
        "Cayo Perico Heist Trophies": "賭場度假搶劫獎盃",
        "Cayo Perico Vehicle Drip Feed": "賭場度假搶劫推出的載具",
        "Clothing": "服裝",
        "Collection Rewards": "解鎖收集獎勵",
        "Complete Lamar Missions": "完成拉瑪任務",
        "Complete Yacht Missions": "(完成遊艇任務)解鎖遊艇船長套裝",
        "Daily Objective Awards": "每日目標獎勵",
        "Diamond Program Rewards": "解鎖鑽石計畫獎勵",
        "Doomsday Heist": "末日浩劫",
        "Festive Liveries": "特殊服裝",
        "Global Stats": "戰局任務統計狀態",
        "Gunrunning Bunker Stats": "地堡+地堡靶場 永久解鎖",
        "Hairstyles": "髮型解鎖",
        "Heist Unlock All": "解鎖全部搶劫",
        "Import/Export Stats": "進出口大亨統計狀態",
        "Max Skills": "全技能滿",
        "Motorcycle Club Stats": "摩托幫狀態",
        "Nightclub": "夜店解鎖",
        "Permanent Fast Run": "奔跑速度永久提升",
        "Radio Shirts": "解鎖電臺襯衫",
        "Red Dead Online Mask": "荒野大鏢客線上面具",
        "Returning Player Content": "解鎖 OG T恤",
        "Smuggler's Run Stats": "走私大暴走統計狀態",
        "Specific": "明確解鎖分類",
        "Summer Special Awards": "夏季特別DLC獎項",
        "Tattoos": "紋身解鎖",
        "Tuning Parts": "汽車零件",
        "Unlock All": "一鍵解鎖全部",
        "Unlocks": "線上解鎖",
        "Weapons": "武器解鎖"
    },
    "Utility": {
        "Utility": "Utility"
    },
    "Vehicle": {
        "Acrobatics": "載具特技",
        "Alpha": "車輛透明度",
        "Auto Flip": "永不翻車",
        "Auto Repair": "自動修覆載具",
        "Doors": "車門設置",
        "Engine Power": "發動機功率",
        "Frontier Customs": "汽車改裝",
        "God Mode": "載具無敵",
        "No Gravity": "載具無重力",
        "Horn Boost": "向前助推",
        "Infinite Bombs": "無限載具炸彈",
        "Infinite Countermeasures": "無限載具反制系統",
        "Infinite Weapons": "無限載具武器",
        "Invisible": "載具隱形",
        "Keep Engine On": "引擎保持開啟",
        "No Lock-On": "禁止載具上鎖",
        "Ramps": "載具尖錐",
		"Proofs": "部分無敵",
		"Particles": "粒子效果",
		"Blacklist": "黑名單",
        "Repair": "修覆載具",
        "Seatbelt": "安全帶(不從載具掉落)",
        "Spawner": "生成載具",
        "Torque": "載具加速扭矩",
        "Rainbow Paint": "車漆顏色自動變換",
        "Rainbow Tire Smoke": "燒胎煙霧顏色自動變換",
        "Rainbow Neon Lights": "霓虹燈顏色自動變換",
        "Rainbow Headlights": "車燈顏色自動變換",
        "Unlimited Rocket Boost": "無限制的火箭助推(例如暴君)",
        "Upgrade": "最大化升級",
        "Vehicle": "載具選項"
    },
    "Vehicle Acrobatics": {
        "Backflip": "後空翻",
        "Frontflip": "前空翻",
        "Kickflip": "側翻",
        "Ollie": "起跳",
        "Vehicle Acrobatics": "載具特技"
    },
	"Vehicle Proofs": {
	    "Vehicle Proofs": "載具部分無敵",
		"Bulletproof": "防彈",
		"Fireproof": "防火",
		"Explosion Proof": "防炸",
		"Collision Proof": "防撞",
		"Melee Proof": "防近戰",
		"Steam Proof": "防蒸汽"
	},
    "Vehicle Doors": {
        "Vehicle Doors": "車門設置",
        "Action": "車門操作(開或關)",
        "All Doors": "所有車門",
        "Hood": "引擎蓋",
        "Trunk": "後備箱",
        "Front Left": "左前車門",
        "Front Right": "右前車門",
        "Rear Left": "左後車門",
        "Rear Right": "右後車門",
        "Second Back": "後門第二扇門",
        "Back": "後門第一扇門"
    },
    "Vehicle Ramps": {
        "Attach": "生成尖錐",
        "Detach": "清除所有尖錐",
        "Front": "前方設置尖錐",
        "Left": "左邊設置尖錐",
        "Rear": "後方設置尖錐",
        "Right": "右邊設置尖錐",
        "Transparent": "尖錐半透明",
        "Vehicle Ramps": "設置載具尖錐"
    },
    "Vehicle Spawner": {
        "Allow Saving": "生成的載具可以保存到車庫",
        "Fade In": "生成時閃爍過渡",
        "Input Model Name": "手動輸入載具名稱",
        "SUV": "SUV",
        "Saved Vehicles": "已保存的載具",
        "Settings": "生成載具設置",
        "Spawn Air Vehicles High Up": "生成飛機時在空中",
        "Upgrade Vehicle": "生成時最大化升級載具",
        "Vehicle Spawner": "生成載具",
        "Warp Into Vehicle": "生成時快速進入載具",
        "公共事業用車": "公共事業用車",
        "軍用車": "軍用車",
        "廂型車": "廂型車",
        "商用車": "商用車",
        "小型汽車": "小型汽車",
        "工業用車": "工業用車",
        "開輪式": "開輪式",
        "摩托車": "摩托車",
        "服務用車": "服務用車",
        "火車": "火車",
        "特種車": "特種車",
        "直升機": "直升機",
        "經典跑車": "經典跑車",
        "肌肉車": "肌肉車",
        "自行車": "自行車",
        "船": "船",
        "超級跑車": "超級跑車",
        "越野車": "越野車",
        "跑車": "跑車",
        "轎跑車": "轎跑車",
        "轎車": "轎車",
        "飛機": "飛機"
    },
    "引擎": {
        "Stock 引擎": "原廠引擎",
        "EMS Upgrade 1": "增強型引擎 1",
        "EMS Upgrade 2": "增強型引擎 2",
        "EMS Upgrade 3": "增強型引擎 3",
        "EMS Upgrade 4": "增強型引擎 4"
    },
    "尾翼": {
        "Stock 尾翼": "原廠尾翼"
    },
    "中網": {
        "Stock 中網": "原廠中網"
    },
    "刹車": {
        "Stock 刹車": "原廠刹車",
        "Street 刹車": "街頭刹車",
        "Sport 刹車": "跑車刹車",
        "Race 刹車": "競速刹車"
    },
    "懸掛系統": {
        "Stock 懸掛系統": "原廠懸掛系統",
        "Lowered 懸掛系統": "低懸掛系統",
        "Street 懸掛系統": "街頭懸掛系統",
        "Sport 懸掛系統": "跑車懸掛系統",
        "Competition 懸掛系統": "競速懸掛系統"
    },
    "變速箱": {
        "Stock 變速箱": "原廠變速箱",
        "Street 變速箱": "街頭變速箱",
        "Sport 變速箱": "跑車變速箱",
        "Race 變速箱": "競速變速箱"
    },
    "側裙": {
        "Stock 側裙": "原廠側裙"
    },
    "排氣管": {
        "Stock 排氣管": "原廠排氣管"
    },
    "引擎蓋": {
        "Stock 引擎蓋": "原廠引擎蓋"
    },
    "車頂": {
        "Stock 車頂": "原廠車頂"
    },
    "防禦": {
        "Stock 防禦": "原廠防禦"
    },
    "喇叭": {
        "Stock 喇叭": "原廠喇叭"
    },
	"Vehicle Particles": {
	    "Vehicle Particles": "粒子效果",
		"Enable": "啟用",
		"Scale": "大小",
		"Particle": "粒子",
		"Front Left Wheel": "左前輪",
		"Front Right Wheel": "右前輪",
		"Rear Left Wheel": "左後輪",
		"Rear Right Wheel": "右後輪",
		"Left Headlight": "左大燈",
		"Right Headlight": "右大燈",
		"Left Tail Light": "左尾燈",
		"Right Tail Light": "右尾燈",
		"Exhaust": "排氣",
		"Spoiler": "擾流氣"
	},
    "Weapon": {
        "Airstrike Gun": "空襲導彈槍",
        "Bullet Changer": "子彈屬性編輯",
        "Cartoon Gun": "動畫槍口",
        "Delete Gun": "刪除任何物體槍",
        "Drive-It Gun": "射擊上車槍",
        "Entity Shooter": "射出實體槍",
        "Explosive Ammo": "爆炸子彈",
        "Explosive Melee": "爆炸拳頭",
        "Fake Money Gun": "假錢射出槍",
        "Fire Ammo": "燃燒子彈",
        "Give All Weapons": "得到所有武器",
        "Gravity Gun": "重力操控槍",
        "Impact Bullet": "各類爆炸子彈",
        "Infinite Ammo": "無限彈藥",
        "Infinite Ammo In Clip": "無限彈夾",
        "Money Gun": "錢袋射出槍",
		"Explosion Editor": "爆炸編輯器",
		"Weapon Editor": "武器編輯器",
		"Give Ammo": "給予彈藥",
		"Remove Ammo": "移除彈藥",
		"Give Weapons On Join": "加入時給予武器",
		"Give Ammo On Join": "加入時給予彈藥",
		"Bypass Drive-By Weapon Restriction": "可在任何時候掏槍",
        "One Hit Kill": "一擊必殺",
        "Rainbow Gun": "槍顏色自動變換",
        "Random Ped Gun": "NPC的槍顏色自動變換",
        "Rapid Fire": "快速射擊",
        "Remove All Weapons": "刪除所有武器",
        "Teleport Gun": "傳送槍",
        "Weapon": "武器選項"
    },
	"Explosion Editor": {
	    "Explosion Editor": "爆炸編輯器",
		"Explosion": "爆炸類型",
		"Damage At Centre": "中心損壞",
		"Damage At Edge": "邊緣損壞",
		"Network Player Modifier": "網路播放機修飾符",
		"Network Ped Modifier": "網路NPC修飾符",
		"End Radius": "結束半徑",
		"Init Speed": "初始速度",
		"Decay Factor": "衰減因數",
		"Force Factor": "力因數",
		"Ragdoll Force Modifier": "布娃娃力修改器",
		"Self Force Modifier": "自力修飾符",
		"Cam Shake": "凸輪抖動",
		"Cam Shake Roll Off Scaling": "凸輪抖動滾降縮放",
		"Minor Explosion": "小爆炸",
		"Applies Continuous  Damage": "施加持續傷害",
		"Post Process Collision With No Fprce": "沒有 Fprce 的後處理衝突",
		"Damage Vehicles": "損壞車輛",
		"Damage Objects": "損壞對象",
		"Only Affects Live Peds": "只影響即時NPC",
		"Ignore Exploding Entity": "忽略爆炸實體",
		"No Occlusion": "無遮擋",
		"Explode Attach Entity When Finished": "完成後爆炸附加實體",
		"Can Set Ped On Fire": "可使NPC著火",
		"Suppress Crime": "鎮壓犯罪",
		"Use Distance Damage Calc": "使用距離傷害計算器",
		"Prevent Water Explosion VFX": "防止水爆炸 VFX"
	},
    "Weather": {
        "Blizzard": "暴風雪",
        "Christmas": "耶誕節雪天",
        "Clear": "晴朗天氣",
        "Clearing": "雨晴天",
        "Clouds": "多雲天氣",
        "Extra Sunny": "晴空萬里",
        "Foggy": "霧天",
        "Halloween": "萬聖節特殊天氣",
        "Neutral": "溫室天氣",
        "Overcast": "陰天",
        "Rain": "雨天",
        "Session Weather": "戰局天氣",
        "Smog": "環境污染天氣",
        "Snow": "雪天",
        "Weather": "天氣",
        "Snow Light": "雪霧天",
        "Thunder": "雷雨天"
    },
    "Wheel Type": {
        "Wheel Type": "Wheel Type"
	},
    "Spawner": {
        "Spewner": "生成選項",
		"Settings": "設置",
		"Manual Input": "手動輸入",
		"Objects": "實體",
		"Peds": "NPC",
		"Vehicles": "載具"
    },
    "Wheels": {
        "Sport": "運動跑車",
        "Muscle": "肌肉車",
        "Lowrider": "低底盤車",
        "SUV": "SUV",
        "Offroad": "越野車",
        "Tuner": "改裝車",
        "High-End": "高檔車",
        "Benny's Originals": "本尼車坊原件",
        "Benny's Bespoke": "本尼車坊定制",
        "Formula": "方程式賽車",
        "Street": "街頭跑車",
        "Stock Wheels": "備胎",
        "Wheels": "車輪"
    },
    "Normal": {
        "Normal": "常規"
    },
    "Sport": {
        "Stock Rims": "輪轂",
        "Chrome Rims": "鉻合金輪轂",
        "Sport": "運動跑車"
    },
    "Muscle": {
        "Stock Rims": "輪轂",
        "Chrome Rims": "鉻合金輪轂",
        "Muscle": "肌肉車"
    },
    "Lowrider": {
        "Stock Rims": "輪轂",
        "Chrome Rims": "鉻合金輪轂",
        "Lowrider": "低底盤車"
    },
    "SUV": {
        "Stock Rims": "輪轂",
        "Chrome Rims": "鉻合金輪轂",
        "SUV": "SUV"
    },
    "Offroad": {
        "Stock Rims": "輪轂",
        "Chrome Rims": "鉻合金輪轂",
        "Offroad": "越野車"
    },
    "Tuner": {
        "Stock Rims": "輪轂",
        "Chrome Rims": "鉻合金輪轂",
        "Tuner": "改裝車"
    },
    "High-End": {
        "Stock Rims": "輪轂",
        "Chrome Rims": "鉻合金輪轂",
        "High-End": "高檔車"
    },
    "Benny's Originals": {
        "Front And Back": "前後輪轂",
        "Benny's Originals": "本尼車坊原件"
    },
    "Benny's Bespoke": {
        "Front And Back": "前後輪轂",
        "Benny's Bespoke": "本尼車坊定制"
    },
    "Formula": {
        "Stock Rims": "輪轂",
        "Chrome Rims": "鉻合金輪轂",
        "Formula": "方程式賽車"
    },
    "Street": {
        "Stock Rims": "輪轂",
        "Chrome Rims": "鉻合金輪轂",
        "Street": "街頭跑車"
    },
    "Window Tint": {
        "Stock": "原廠",
        "No Tint": "透明車窗",
        "Pure Black": "純黑車窗",
        "Dark Smoke": "深磨砂",
        "Light Smoke": "淺磨砂",
        "Limo": "轎車車窗",
        "Green": "透綠色",
        "Window Tint": "車窗"
    },
    "Wardrobe": {
        "Saved Outfits": "已保存的衣服套裝",
        "Random Components": "隨機套裝",
        "Random Props": "隨機小道具",
        "Component": "選擇部位",
        "Variation": "選擇衣物",
        "Texture": "顏色樣式",
        "Wardrobe": "衣櫃",
        "Prop": "外部道具(眼鏡 頭盔 面具 道具)",
        "Index": "道具切換",
        "Clear Prop": "清除道具"
    },
    "Bullet Changer Bullets": {
        "Baseball": "棒球",
        "Bullet Changer Bullets": "子彈屬性編輯",
        "Firework": "煙花",
        "Flare": "照明彈",
        "Grenade": "手榴彈",
        "Molotov": "燃燒瓶",
        "RPG": "RPG",
        "Snowball": "雪球",
        "Sticky Bomb": "黏彈",
        "Up-n-Atomizer": "原子槍"
    },
    "Explosion Tags": {
        "APC Shell": "APC導彈",
        "Air Defence": "防空導彈",
        "BZ Gas": "天然氣",
        "Barrel": "油桶",
        "Bike": "摩托車",
        "Bird Crap": "飛機轟炸彈",
        "Blimp": "飛艇",
        "Blimp 2": "飛艇2",
        "Boat": "船",
        "Bomb Water": "水下炸彈",
        "Bomb Water Secondary": "水下炸彈2",
        "Bombushka Cannon": "邦布希卡火炮",
        "Bullet": "炮彈",
        "Buried Mine": "地雷",
        "Car": "汽車",
        "Cluster Bomb": "集束炸彈",
        "EMP Vehicle Mine": "電磁脈衝地雷",
        "Explosion Tags": "追蹤爆炸",
        "Explosive Ammo": "爆炸彈藥",
        "Fire Extingusher": "滅火器",
        "Firework": "煙花",
        "Flame": "火藥",
        "Flare": "照明彈",
        "Gas Bomb": "毒氣彈",
        "Gas Canister": "煤氣罐",
        "Gas Tank": "煤氣桶",
        "Grenade": "手榴彈",
        "Grenade Launcher": "手榴彈發射器",
        "Hi Octane": "汽油桶",
        "Hunter Barrage": "狩獵掩護炮",
        "Hunter Cannon": "狩獵炮",
        "Incendiary Bomb": "燃燒彈",
        "Kinetic Mortar": "感應地雷",
        "Kinetic Vehicle Mine": "載具感應地雷",
        "Mk II Cannon": "馬克兔導彈",
        "Molotov": "燃燒瓶",
        "Orbital Cannon": "軌道/天基炮",
        "Petrol Pump": "汽油泵",
        "Pipe Bomb": "導管炮彈",
        "Plane": "飛機",
        "Plane Rocket": "飛機火箭炮",
        "Programmable AR": "追蹤導彈",
        "Propane": "丙烷氣罐",
        "Proximity Mine": "地雷",
        "RC Tank Rocket": "小坦克火箭炮",
        "Railgun": "電磁槍",
        "Rocket": "火箭炮",
        "Rogue Cannon": "惡棍飛機大炮",
        "Script Drone": "無人機",
        "Script Missile": "程式設計導彈",
        "Script Missile Large": "程式設計大導彈",
        "Ship": "船",
        "Shotgun Explosive": "霰彈槍爆炸",
        "Slick Vehicle Mine": "圓地雷",
        "Smoke Grenade": "煙霧彈",
        "Smoke Launcher": "煙霧彈發射器",
        "Snowball": "雪球",
        "Spike Vehicle Mine": "帶刺地雷",
        "Standard Bomb": "普通炸彈",
        "Standard Wide Bomb": "普通大範圍炸彈",
        "Steam": "蒸汽",
        "Sticky Bomb": "黏彈",
        "Submarine Big": "大潛艇",
        "Tanker": "油罐車",
        "Tankshell": "坦克炮彈",
        "Tar Vehicle Mine": "柏油地雷",
        "Torpedo": "魚雷",
        "Train": "火車",
        "Truck": "卡車",
        "Underwater Mine": "水雷",
        "Underwater Torpedo": "水下魚雷",
        "Up-N-Atomizer": "原子槍",
        "Valkyrie Cannon": "瓦爾基裡大炮",
        "Vehicle Bullet": "車輛火炮",
        "Vehicle Mine": "車輛地雷",
        "Water Hydrant": "消防栓"
    },
    "World": {
        "Black Hole": "黑洞",
        "Blackout": "關閉所有燈光",
        "Bypass Island Restrictions": "無視島嶼視角限制",
        "Clear Area": "清除周圍的物體",
        "Decreased Ped Population": "降低NPC生成數量",
        "Decreased Vehicle Population": "降低載具生成數量",
        "Disable Restricted Areas": "可以進入限制進入的區域(可能會卡載入)",
        "Gravity": "切換重力",
        "No Turbulence": "無空中亂流",
        "Riot Mode": "暴亂模式",
        "Time": "遊戲時間(非戰局)",
        "Weather": "遊戲天氣(非戰局)",
		"Peds": "附近NPC",
		"Vehicles": "附近載具",
		"Snow Trails & Tracks": "路面濕滑",
		"Angry Planes": "飛機暴亂區",
        "World": "遊戲選項"
    },
    "Worn": {
        "Worn": "Worn"
    },
    "Hotkeys": {
        "No Hotkeys Set": "你還沒有設置任何快速鍵",
        "Hotkeys": "當前快速鍵"
    },
	"Creator": {
	    "Enable": "啟用",
		"Saved Maps": "保存的地圖",
		"Spawner": "生成選項",
		"Database": "資料庫",
		"Movement Speed": "移動速度",
		"Field Of View": "視野",
		"Creator": "造物模式"
	}
}
